<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ipad™</string>
    <string name="button_label_cancel">Annule</string>
    <string name="buffring">Mise en mémoire tampon ...</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="text_done">Terminé</string>
    <string name="save">enregistrer</string>
    <string name="error_no_images">Aucun fichier trouvé</string>
    <string name="picker_images">Photo</string>
    <string name="picker_videos">Vidéo</string>
    <string name="picker_documents">Document</string>
    <string name="picker_audio">l\ audio</string>
    <string name="text_camera">Caméra</string>
    <string name="select_image">Appuyez pour sélectionner</string>
    <string name="p1">Pour assurer un environnement sûr et non offensant à tous nos utilisateurs, nous avons établi nos conditions d\ utilisation et de service. Il définit ce que vous pouvez attendre de nous et ce que nous attendons de vous. En accédant à toutes les zones du site IPAD, les utilisateurs (utilisateurs) acceptent d\ être légalement liés et de respecter les conditions énoncées ci-dessous. le site IPAD appartient et est exploité par RXD Media, LLC (RXD). Toute référence dans le présent document à IPAD sera considérée comme se rapportant au site IPAD et / ou à RXD, selon le cas, dans les circonstances.</string>
    <string name="p2">Ce site est créé et contrôlé par RXD dans le Commonwealth de Pennsylvanie. En tant que tel, les lois du Commonwealth of Pennsylvania régiront les renonciations, les termes et conditions, sans donner effet aux principes de conflits de lois. RXD se réserve le droit d\ apporter des modifications à son site et à ses clauses de non-responsabilité, conditions d\ utilisation à tout moment. L\ utilisateur consent irrévocablement et inconditionnellement à se soumettre à la juridiction exclusive des tribunaux du Commonwealth de Pennsylvanie et des États-Unis d\ Amérique situés dans le Commonwealth de Pennsylvanie pour tout litige découlant de ou lié à l\ utilisation ou à l\ achat effectué IPAD Site (et s’engage à ne pas engager de contentieux les concernant sauf dans ces tribunaux), renonce à toute objection à ce que le litige en soit saisi devant les tribunaux du Commonwealth de Pennsylvanie et s’engage à ne pas plaider le Commonwealth de Pennsylvanie qu\ un tel litige a été introduit dans une instance peu pratique.</string>
    <string name="p3">L\ utilisateur accepte expressément que l\ utilisation du site IPAD est à ses risques et périls. Ni RXD ni ses sociétés affiliées, ni aucun de leurs dirigeants, administrateurs ou employés, agents, fournisseurs de contenu tiers, marchands, sponsors, donneurs de licence (collectivement, fournisseurs) ou autres, ne garantissent que le site IPAD sera ininterrompu ou exempt d’erreurs et n\ offrent aucune garantie quant aux résultats pouvant être obtenus par l\ utilisation du site IPAD, ni quant à l\ exactitude, la fiabilité ou l\ actualité de tout contenu, service ou marchandise d\ information fourni via le site IPAD.</string>
    <string name="When">Quand</string>
    <string name="viewallfile">Entrez le nom de l\ événement</string>
    <string name="Video">Vidé</string>
    <string name="uplodnewfile">Télécharger un nouveau fichier</string>
    <string name="upload">Télécharger</string>
    <string name="UpdateProfile">Mettre à jour le profil</string>
    <string name="type9">9. Divers problèmes de confidentialité</string>
    <string name="GOLDUSER">GOLD USER</string>
    <string name="BUYNOW">ACHETER MAINTENANT</string>
    <string name="SILVERUSER">UTILISATEUR ARGENT</string>
    <string name="FREEFORALL">GRATUIT POUR TOUS LES UTILISATEURS</string>
    <string name="FreeSpace">Espace libre</string>
    <string name="BRONZEUSER">UTILISATEUR BRONZE</string>
    <string name="stroleallfiledesc">Stocke tous les types de fichiers (photos, vidéos, musique, documents, etc.)</string>
    <string name="cloudpriceing">Tableaux de tarification en nuage</string>
    <string name="sharemulti">Partager plusieurs fichiers</string>
    <string name="movetofolder">Déplacer vers un dossier</string>
    <string name="searchfilefolder">Recherche avec nom de dossier / fichier</string>
    <string name="From">De</string>
    <string name="eventname">Entrez le nom de l\ événement</string>
    <string name="Docs">Docs</string>
    <string name="Music">La musique</string>
    <string name="Photos">Photos</string>
    <string name="fileplaced">Votre fichier sera automatiquement placé dans la catégorie appropriée. Photo, Vidéo, Musique ou Docs.</string>
    <string name="RecentFile">fichier récent</string>
    <string name="MoveFile">Déplacer le fichier</string>
    <string name="Comment">Commentaire</string>
    <string name="coomingsson">Arrive bientôt...</string>
    <string name="Reset">Réinitialiser</string>
    <string name="Account">Compte:</string>
    <string name="Reminder">Rappel</string>
    <string name="selecttime">Sélectionnez l\ heure</string>
    <string name="selectdate">Sélectionner une date</string>
    <string name="enterdesc">Entrez la description ...</string>
    <string name="entername">Entrez le nom</string>
    <string name="foldername">Entrez le nom du dossier</string>
    <string name="reallyexit">Vraiment sortir</string>
    <string name="eventdetail">Détails de l\ évènement:</string>
    <string name="eventtime">Heure de l\ évènement:</string>
    <string name="OK">D\ accord</string>
    <string name="exituwant">Voulez-vous vraiment sortir ?</string>
    <string name="changepass">Changer le mot de passe</string>
    <string name="enternewconfirmpass">Entrer Confirmer le mot de passe</string>
    <string name="enternewpass">Entrez un nouveau mot de passe</string>
    <string name="enteroldpass">Entrez l\ ancien mot de passe</string>
    <string name="itemcondi13">X. REMERCIEMENTS</string>
    <string name="itemcondi12">IX. Divisibilité</string>
    <string name="itemcondi11">VIII. LOI APPLICABLE</string>
    <string name="itemcondi10">VI. CESSATION D\ UTILISATION</string>
    <string name="termplocy">Conformément aux termes de la politique de confidentialité du site IPAD, RXD respecte la vie privée de ses utilisateurs.</string>
    <string name="itemcondi9">V. POLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ</string>
    <string name="itemcondi8">IV CONDUITE EN LIGNE</string>
    <string name="itemcondi7">D. EXPORTATION</string>
    <string name="itemcondi6">C. CONTENU DE TIERS</string>
    <string name="itemcondi5">B. DISTRIBUTION / TÉLÉCHARGEMENT DE CONTENU DE TIERS</string>
    <string name="itemcondi4">A. DROITS DE PROPRIÉTÉ</string>
    <string name="itemcondi3">III. CONTENU</string>
    <string name="itemcondi2">II. LIMITATIONS DE RESPONSABILITÉ ET LIMITATION DE RESPONSABILITÉ</string>
    <string name="itemcondi1">I. MARQUES DE COMMERCE</string>
    <string name="TodayEvents">Événements d\ aujourd\ hui</string>
    <string name="Events">Événements</string>
    <string name="sendFIle">Envoyer le fichier</string>
    <string name="SEND">ENVOYER</string>
    <string name="commentbox">Boîte à commentaires ...</string>
    <string name="entersenderemailid">Entrez l\ ID de messagerie de l\ expéditeur:</string>
    <string name="shareFile">Partager le fichier</string>
    <string name="byestablish">En créant votre compte IPAD, vous acceptez nos conditions d\ utilisation et acceptez le traitement et le stockage de vos informations sur les serveurs de RXD aux États-Unis et ailleurs.</string>
    <string name="privacy">Intimité</string>
    <string name="termofsrvices">Conditions d\ utilisation</string>
    <string name="entervarificationcode">Entrez le code de vérification</string>
    <string name="enteremail">Entrer Email-ID</string>
    <string name="lastName">Entrer le nom de famille</string>
    <string name="enterfirstName">Entrez votre prénom</string>
    <string name="type6">6. Sécurité de l\ information</string>
    <string name="type5">5. Choix de l\ utilisateur pour la collecte et l\ utilisation d\ informations</string>
    <string name="type4">4. Mise à jour et correction des informations</string>
    <string name="type3">3. Diffusion d\ informations</string>
    <string name="type2">2. Méthodes de collecte et utilisation de l\ information</string>
    <string name="type1">2. Méthodes de collecte et utilisation de l\ information</string>
    <string name="PRIVACYPOLICY">POLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ</string>
    <string name="AllEvents">Tous les évènements</string>
    <string name="Organizer">Organisatrice</string>
    <string name="clearAll">Tout effacer</string>
    <string name="Notification">Notification</string>
    <string name="Instagram">Instagram</string>
    <string name="LOGIN">S\ IDENTIFIER</string>
    <string name="p5">En aucun cas, RXD ou toute autre partie impliquée dans la création, la production ou la distribution du site IPAD ne pourra être tenue responsable des dommages directs, indirects, accessoires, spéciaux ou consécutifs résultant de l\ utilisation ou de l\ impossibilité d\ utiliser le site IPAD, notamment: ne se limite pas à ce que l\ utilisateur se fie sur des informations obtenues à partir du site IPAD ou résultant d\ erreurs, d\ omissions, d\ interruptions, de suppressions de fichiers ou de courriers électroniques, d\ erreurs, de défauts, de virus, de retards de traitement ou de transmission ou en cas d\ échec des performances, résultant de cas de force majeure, de panne de communication, de vol, de destruction ou d\ accès non autorisé aux enregistrements, programmes ou services de Sites IPAD. L\ utilisateur reconnaît par la présente que ce paragraphe s\ appliquera à tous les contenus, marchandises et services disponibles via le site IPAD. Certains États n\ autorisant pas l\ exclusion ou la limitation de responsabilité pour les dommages indirects ou accessoires, la responsabilité de ces États est limitée dans toute la mesure permise par la loi.</string>
    <string name="p6">L\ utilisateur reconnaît que le site IPAD contient des informations, des données, des logiciels, des photographies, des graphiques, des vidéos, des polices de caractères, des graphiques, de la musique, des sons et autres éléments (collectivement, le contenu) protégés par des droits d\ auteur, des marques, des secrets commerciaux ou d\ autres droits exclusifs. et que ces droits sont valides et protégés sous toutes les formes, supports et technologies existants ou à développer. Tout le contenu est protégé en tant qu’œuvre collective en vertu des lois américaines sur le droit d’auteur, et RXD détient un droit d’auteur sur la sélection, la coordination, la configuration et l’amélioration de ce contenu. L\ utilisateur ne peut pas modifier, supprimer, supprimer, augmenter, ajouter, publier, transmettre, participer au transfert ou à la vente de, créer des œuvres dérivées, ou exploiter de quelque manière que ce soit le contenu, en tout ou en partie. Si aucune restriction spécifique n\ est affichée, les utilisateurs peuvent créer des copies de certaines parties du contenu, à condition que ces copies ne soient destinées qu\ à un usage personnel et que l\ utilisateur conserve toutes les notifications contenues dans le contenu, telles que toutes les mentions de droits d\ auteur, les légendes des marques ou autres avis de droits de propriété. Sauf disposition contraire de la phrase précédente ou autorisée par le privilège d’utilisation équitable en vertu de la législation américaine sur le droit d’auteur (voir, par exemple, 17 USCA Section 107), l’utilisateur ne peut télécharger, publier, reproduire ou distribuer de quelque manière que ce soit le contenu protégé par le droit d’auteur, ou tout autre droit de propriété, sans obtenir la permission du propriétaire du droit d\ auteur ou autre droit de propriété. Outre ce qui précède, l\ utilisation de tout contenu de logiciel est régie par le contrat de licence du logiciel accompagnant ledit logiciel.</string>
    <string name="p7">Sauf disposition contraire de la section III (A) ci-dessus, l’utilisateur peut télécharger ou distribuer sur le site IPAD de toute autre manière uniquement le contenu qui ne fait l’objet d’aucune protection du droit d’auteur ou d’autres droits de propriété (collectivement, contenu public), ou contenu dans lequel a expressément autorisé sa diffusion sur le World Wide Web. Tout contenu protégé par le droit d\ auteur ou exclusif distribué avec le consentement du titulaire du droit d\ auteur doit contenir une phase telle que le droit d\ auteur, propriété de [nom du propriétaire]; utilisé avec permission. La soumission ou la distribution non autorisée de contenu protégé par le droit d\ auteur ou autre contenu protégé est illégale et peut exposer l\ utilisateur à des poursuites pénales ainsi qu\ à la responsabilité personnelle des dommages résultant d\ une action civile. L\ utilisateur sera responsable de tout dommage résultant d\ une violation des droits d\ auteur ou de propriété, ou de tout autre dommage résultant de cette soumission. Ni RXD, ni ses sociétés affiliées, ni aucun de leurs dirigeants, administrateurs, employés, mandataires, fournisseurs, etc., ne pourront être tenus responsables de tout dommage résultant d\ une violation des droits d\ auteur ou de droits de propriété, ou de tout autre dommage résultant de cet utilisateur. soumission. Conformément à la Digital Millennium Copyright Act, les utilisateurs et autres personnes peuvent signaler une infraction à RXD à l\ adresse électronique suivante: inquiry@rxdmedia.com En soumettant le contenu à toute zone de soumission d\ utilisateur, y compris, sans limitation, toute critique de produit ou toute participation à des activités. tout forum de discussion, utilisateur concède automatiquement ou garantit que le propriétaire de ce contenu a expressément concédé à RXD le droit et les droits sans licence, perpétuels, irrévocables, non-exclusifs, d\ utilisation, de reproduction, de publication, de traduction, de sous-licence, de copie et de distribution du contenu. en tout ou en partie dans le monde et / ou de l\ intégrer à d\ autres œuvres sous quelque forme que ce soit, sur quelque support que ce soit, ou technologie actuellement connue ou développée par la suite pour la durée complète de tout droit d\ auteur pouvant exister sur ce Contenu. L\ utilisateur permet également à tout autre utilisateur d\ accéder, de stocker ou de reproduire le contenu pour son usage personnel. Sous réserve de cette subvention, le propriétaire du contenu placé sur le site IPAD conserve tous les droits pouvant exister sur ce contenu.</string>
    <string name="p8">RXD est un distributeur et non un éditeur de contenu fourni par des tiers et des utilisateurs. RXD n’a pas plus de contrôle éditorial sur ce contenu qu’une bibliothèque publique ou un kiosque à journaux. Tous les avis, conseils, déclarations, services, offres ou autres informations faisant partie du contenu exprimé ou rendu disponible par des tiers, y compris des fournisseurs ou tout autre utilisateur du site IPAD, sont ceux des auteurs ou distributeurs respectifs et non de RXD. ou ses sociétés affiliées ou l\ un de leurs dirigeants, administrateurs, employés ou mandataires. Ni RXD ni ses sociétés affiliées, ni aucun de leurs dirigeants, administrateurs, employés ou mandataires, ni aucun tiers, y compris tout fournisseur, ni aucun autre utilisateur du site IPAD, ne garantit l\ exactitude, la complétude ou l\ utilité de tout contenu, ni sa valeur marchande. ou aptitude à un usage particulier. Dans de nombreux cas, le contenu disponible sur le site IPAD représente les opinions et les jugements du fournisseur respectif, ou de l\ utilisateur non sous contrat avec RXD. RXD n\ approuve ni n\ est responsable de l\ exactitude ou de la fiabilité des avis, conseils ou déclarations formulés sur le site IPAD par toute personne autre que les employés autorisés de RXD. En aucun cas, RXD, ou ses sociétés affiliées, ou l’un de leurs dirigeants, administrateurs, employés ou mandataires, ne peuvent être tenus responsables de toute perte, dommage ou préjudice causé par la confiance des utilisateurs en ce qui concerne les informations obtenues par le biais du site IPAD. Il incombe à l\ utilisateur d\ évaluer les informations, les opinions, les conseils ou tout autre contenu disponible sur le site IPAD.</string>
    <string name="p9">Les lois américaines régissant le contrôle des exportations réglementent l’exportation et la réexportation de technologies originaires des États-Unis. Cela inclut la transmission électronique d\ informations et de logiciels vers des pays étrangers et certains ressortissants étrangers. L\ utilisateur accepte de se conformer à ces lois et règlements - y compris, mais sans s\ y limiter, la loi sur l\ administration des exportations et la loi sur le contrôle des exportations d\ armes ou une destination étrangère en violation de ces lois.</string>
    <string name="p10">L\ utilisateur accepte d\ utiliser le site IPAD uniquement à des fins licites. Il est interdit à l\ utilisateur de publier sur le site IPAD ou de le transmettre par le biais de tout site illicite, préjudiciable, menaçant, abusif, harcelant, diffamatoire, vulgaire, obscène, sexuellement explicite, profane, haineux, racial, ethnique ou autrement répréhensible, de quelque nature que ce soit, y compris mais non limité à tout matériel qui encourage une conduite qui constituerait une infraction pénale, engagerait la responsabilité civile ou violerait de toute autre manière le droit local, étatique, national ou international applicable.</string>
    <string name="p11">Si RXD est informé du contenu prétendument illicite, diffamatoire, préjudiciable, illégal ou offensant fourni par l\ utilisateur (par exemple, via une révision en ligne ou un forum de discussion), RXD peut enquêter sur l\ allégation et décider à sa seule discrétion de supprimer tel contenu du site IPAD. RXD peut divulguer tout contenu ou toute communication électronique de quelque nature que ce soit: (i) pour satisfaire à toute loi, réglementation ou demande gouvernementale; (ii) si cette divulgation est nécessaire ou appropriée pour exploiter le site IPAD; ou (iii) pour protéger les droits ou la propriété de RXD, ses utilisateurs ou ses fournisseurs.</string>
    <string name="p12">RXD se réserve le droit d\ interdire la conduite, la communication ou le contenu qui, à sa seule discrétion, serait considéré comme préjudiciable aux utilisateurs individuels, au site IPAD, aux communautés qui le constituent, aux droits de RXD ou de tiers, ou violer toute loi applicable. Nonobstant ce qui précède, ni RXD ni ses fournisseurs ne peuvent garantir la suppression rapide du contenu douteux après la publication en ligne. En conséquence, ni RXD, ni ses sociétés affiliées, ni aucun de leurs dirigeants, administrateurs, employés ou mandataires, ni les fournisseurs, n\ assumeront la responsabilité de quelque action ou inaction que ce soit concernant la conduite, la communication ou le contenu sur le site IPAD.</string>
    <string name="p13">RXD peut résilier l\ accès des utilisateurs ou suspendre leur accès à tout ou partie du site IPAD, sans préavis, pour toute conduite que le site IPAD, à sa seule discrétion, considère comme une violation de la loi en vigueur ou une atteinte aux intérêts des utilisateurs. un autre utilisateur, un fournisseur tiers, un fournisseur de services ou RXD.</string>
    <string name="p14">RXD ne peut interdire aux mineurs de visiter ce site. RXD doit s’appuyer sur les parents, les tuteurs et les responsables de la surveillance des enfants de moins de 13 ans pour décider du matériel qu’ils peuvent voir et / ou acheter.  RXD exige que tous les achats soient effectués: (i) par des personnes âgées de 13 ans ou plus, ou (ii) par des mineurs de moins de 13 ans, via un programme affilié autorisé par RXD qui permet aux parents et aux autres tuteurs de payer les achats des mineurs , et autoriser de manière vérifiable ces mineurs à acheter des articles sur notre site et à recueillir certaines informations de notre part conformément aux conditions de notre politique de confidentialité.  CHAQUE FOIS QUE VOUS ACHETEZ UN PRODUIT OU UN SERVICE SUR IPADTODAY.COM, VOUS REPRÉSENTEZ À RXD QUE VOUS ÊTES SOIT (I) UN INDIVIDUEL ÂGÉ DE 13 ANS OU PLUS, OU (II) UN MINEUR DE MOINS DE 13 ANS QUI ACHETANT UN ANTI-ÂME RXD PROGRAMME PERMETTANT AUX PARENTS ET AUX AUTRES GUARDIENS DE PAYER LES ACHATS DE MINEURS ET DONNER UNE AUTORISATION VÉRIFIABLE À CES MINES D\ ACHAT D\ ACHETER DES OBJETS SUR NOTRE SITE ET DE LA COLLECTE PAR NOUS DE CERTAINES INFORMATIONS SELON LES CONDITIONS DE notre politique de confidentialité.</string>
    <string name="p15">Ce site est créé et contrôlé par RXD dans le Commonwealth de Pennsylvanie. En tant que tel, les lois du Commonwealth of Pennsylvania régiront les renonciations, les termes et conditions, sans donner effet aux principes de conflits de lois. RXD se réserve le droit d\ apporter des modifications à son site et à ses clauses de non-responsabilité, conditions d\ utilisation à tout moment. L\ utilisateur consent irrévocablement et inconditionnellement à se soumettre à la juridiction exclusive des tribunaux du Commonwealth de Pennsylvanie et des États-Unis d\ Amérique situés dans le Commonwealth de Pennsylvanie pour tout litige découlant de ou lié à l\ utilisation ou à l\ achat effectué IPAD Site (et s’engage à ne pas engager de contentieux les concernant sauf dans ces tribunaux), renonce à toute objection à ce que le litige en soit saisi devant les tribunaux du Commonwealth de Pennsylvanie et s’engage à ne pas plaider le Commonwealth de Pennsylvanie qu\ un tel litige a été introduit dans une instance peu pratique.</string>
    <string name="p16">Les dispositions de ces conditions d\ utilisation et de service sont destinées à être dissociables. Si, pour quelque motif que ce soit, une disposition des présentes conditions d\ utilisation et de service est jugée invalide ou inapplicable en totalité ou en partie dans un pays, cette disposition sera sans effet dans la mesure de cette invalidité ou inapplicabilité sans manière qui affecte sa validité ou son caractère exécutoire dans tout autre pays ou les dispositions restantes des présentes dans tout pays.</string>
    <string name="p17">Les conditions d\ utilisation et de service, y compris tous les documents référencés dans les présentes, représentent l\ entente totale entre vous et RXD concernant votre relation avec RXD et remplacent toutes déclarations ou représentations antérieures. VOUS ACCEPTEZ D\ ÊTRE LIÉ PAR LES CONDITIONS D\ UTILISATION ET DE SERVICE en utilisant le site Web ipadtoday.com. Les conditions d\ utilisation et le service susmentionnés sont susceptibles d\ être modifiés.</string>
    <string name="pp1">Cette politique de confidentialité divulgue les pratiques de confidentialité du site ipadtoday.com (le site IPAD) et de divers services connexes (ci-après dénommé le site). RXD Media, LLC (RXD), le fournisseur du site (appelé nous ou nous), s’engage à protéger votre vie privée en ligne. Veuillez lire les informations ci-dessous pour apprendre ce qui suit concernant votre utilisation de ce site.</string>
    <string name="pp2">Vous reconnaissez que cette politique de confidentialité fait partie intégrante des conditions d\ utilisation et du service du site IPAD. En accédant à ou en utilisant notre site, vous acceptez d\ être lié par toutes ses conditions d\ utilisation. Si vous n\ acceptez pas ces conditions, veuillez ne pas accéder ou utiliser ce site.</string>
    <string name="pp3">Nous nous réservons le droit de modifier cette politique de confidentialité à tout moment. De tels changements, modifications, ajouts ou suppressions entreront en vigueur immédiatement après en avoir été avisés, notamment par l\ envoi d\ un courrier électronique à l\ adresse indiquée par les utilisateurs enregistrés et l\ affichage de la version révisée de la politique sur cette page. Vous reconnaissez et acceptez qu\ il est de votre responsabilité de conserver une adresse e-mail valide en tant qu\ utilisateur enregistré, de consulter ce site et cette politique périodiquement et d\ être au courant des modifications éventuelles. Votre utilisation continue du site après de telles modifications constituera: (a) la reconnaissance de la politique modifiée; et (b) un accord pour respecter et être lié par la politique modifiée.</string>
    <string name="pp4">Afin de mieux vous fournir nos nombreux services, nous collectons deux types d\ informations sur nos utilisateurs: les informations personnellement identifiables et les informations non personnellement identifiables. Notre objectif principal lors de la collecte d\ informations vous concernant est de vous fournir une expérience fluide, efficace et personnalisée lors de l\ utilisation de notre site.</string>
    <string name="pp5">Informations personnellement identifiables: il s\ agit d\ informations qui nous permettent de connaître les spécificités de votre personnalité. Lorsque vous vous engagez dans certaines activités sur ce site, telles que vous inscrire à un abonnement, commander un produit ou un service, soumettre du contenu et / ou publier du contenu sur des forums de discussion ou d\ autres espaces publics, participer à un concours ou à une loterie, remplir un sondage ou En nous envoyant vos commentaires, nous pouvons vous demander de fournir certaines informations vous concernant en remplissant et en soumettant un formulaire en ligne. Il est totalement facultatif pour vous de participer à ces activités. Si vous choisissez de vous engager dans ces activités, nous pouvons toutefois vous demander de nous fournir des informations personnelles, telles que vos nom et prénom, votre adresse postale (y compris le code postal), votre adresse électronique, votre employeur, le titre et le département, les numéros de téléphone et de télécopieur. numéros et autres informations d\ identification personnelle. Lors de la commande de produits ou de services sur le site, il peut vous être demandé de fournir un numéro de carte de crédit. En fonction de l\ activité, certaines des informations que nous vous demandons de fournir sont identifiées comme obligatoires et d\ autres facultatives. Si vous ne fournissez pas les données obligatoires relatives à une activité particulière, vous ne pourrez pas vous engager dans cette activité.</string>
    <string name="pp6">Informations d\ identification non personnelle: il s\ agit d\ informations qui ne permettent pas à elles seules d\ identifier un individu spécifique. Nous recueillons certaines informations vous concernant en fonction de l\ endroit où vous visitez notre site de plusieurs manières. Ces informations sont compilées et analysées à la fois sur une base personnelle et sur une base agrégée. Ces informations peuvent inclure l’URL (Uniform Resource Locator) des sites Web d’origine, l’URL à laquelle vous allez accéder, le navigateur que vous utilisez et votre adresse IP (Internet Protocol). Une URL est l\ adresse globale des documents et autres ressources sur le World Wide Web. Une adresse IP est un identifiant pour un ordinateur ou un périphérique sur un réseau TCP / IP (Transmission Control Protocol / Internet Protocol), tel que le World Wide Web. Les réseaux tels que le Web utilisent le protocole TCP / IP pour acheminer des informations en fonction de l\ adresse IP de la destination. En d\ autres termes, une adresse IP est un numéro attribué automatiquement à votre ordinateur lorsque vous naviguez sur le Web, permettant ainsi aux serveurs Web de localiser et d\ identifier votre ordinateur. Les ordinateurs ont besoin d\ adresses IP pour que les utilisateurs puissent communiquer sur Internet.</string>
    <string name="pp7">Nous ne recueillons aucun renseignement personnellement identifiable à votre sujet, à moins que vous ne le fournissiez volontairement. Vous nous fournissez certaines informations personnellement identifiables lorsque vous: (a) vous inscrivez à nos services et enregistrez votre adresse électronique avec nous; (b) participer à des tirages au sort ou à des concours sponsorisés par nous ou l\ un de nos partenaires; (c) vous inscrire aux offres spéciales de tiers sélectionnés; (d) envoyer des courriels, soumettre des formulaires ou transmettre d\ autres informations par téléphone ou par courrier; ou (e) soumettez votre carte de crédit ou d\ autres informations de paiement lors de la commande et de l\ achat de produits et services sur notre site. Nous pouvons également collecter des informations vous concernant à d’autres endroits de notre site nous indiquant que ces informations sont en cours de collecte.</string>
    <string name="pp8">En outre, nous pouvons également collecter, ou notre serveur de publicité tiers et / ou notre serveur de contenu, des informations non personnellement identifiables. Ces informations sont finalement stockées sous la forme de catégories de magasins et, dans certains cas, d’URL spécifiques. Nous utilisons votre adresse IP pour diagnostiquer des problèmes avec nos serveurs, logiciels, administrer notre site et rassembler des informations démographiques. Nos serveurs de publicité tiers nous fourniront également des rapports de synthèse, mais non individuels, nous indiquant le nombre d’annonces qui ont été présentées et cliquées sur notre site.</string>
    <string name="pp9">Nous utiliserons principalement vos informations personnellement identifiables pour vous fournir nos services, comme le stipulent nos accords avec vous. Nous utiliserons également des informations personnelles pour améliorer le fonctionnement de notre site, exécuter les commandes, améliorer nos efforts de marketing et de promotion, analyser de manière statistique l\ utilisation du site, améliorer nos offres de produits et services et personnaliser le contenu, la présentation et les services de notre site. Nous pouvons utiliser des informations personnellement identifiables pour vous fournir des informations et pour vous contacter au sujet des avis administratifs. Nous pouvons également utiliser des informations personnellement identifiables pour résoudre des litiges, résoudre des problèmes et appliquer nos accords avec vous, y compris les conditions d\ utilisation, les conditions générales de vente et la présente politique de confidentialité.</string>
    <string name="pp10">Nous ne vendons, n\ échangeons ni ne louons vos informations personnellement identifiables à des tiers. Nous fournissons certains de nos services dans le cadre d’arrangements contractuels avec des sociétés affiliées, des fournisseurs de services, des partenaires et d’autres tiers. Nous et nos partenaires de service utilisons vos informations personnellement identifiables pour exploiter nos sites et fournir leurs services. Par exemple, nous devons communiquer vos informations de carte de crédit à la banque émettrice de la carte pour confirmer le paiement des produits et services achetés sur ce site. communiquez votre adresse au service de livraison pour livrer les produits que vous avez commandés; et fournir des informations de commande à des tiers qui nous aident à fournir un service client.</string>
    <string name="pp11">Nous encouragerons nos partenaires de service à adopter et à publier des politiques de confidentialité. Cependant, l\ utilisation de vos informations personnellement identifiables par nos partenaires de service est régie par les politiques de confidentialité de ces partenaires de service et n\ est pas soumise à notre contrôle.</string>
    <string name="pp12">Les forces de l\ ordre ou les autorités judiciaires peuvent parfois nous demander de fournir des informations personnellement identifiables aux autorités gouvernementales appropriées. Nous divulguerons des informations personnellement identifiables à la réception d\ une décision de justice, d\ une assignation à comparaître ou de la coopération avec une enquête policière. Nous coopérons pleinement avec les organismes chargés de l\ application de la loi pour identifier les personnes qui utilisent nos services pour des activités illégales. Nous nous réservons le droit de signaler aux organismes chargés de l\ application de la loi toute activité que nous jugeons de bonne foi illégale.</string>
    <string name="pp13">Nous pouvons également fournir des informations non personnellement identifiables sur les ventes, les modèles de trafic et les informations de site associées à nos clients à des annonceurs tiers, mais ces statistiques ne comprennent aucune information personnellement identifiable.</string>
    <string name="pp14">Nous pensons que vous devriez avoir la possibilité d\ accéder aux informations d\ identification personnelle que vous nous avez fournies et de les modifier. Vous pouvez à tout moment modifier vos informations personnelles identifiables dans votre compte en ligne en vous connectant à votre compte conformément aux instructions affichées ailleurs sur ce site. Vous pouvez également accéder à vos informations personnelles et à vos préférences en matière de confidentialité et les corriger en nous écrivant à l\ adresse suivante:</string>
    <string name="pp15">Nous vous encourageons à mettre à jour rapidement vos informations personnelles identifiables si elles changent. Vous pouvez demander que les informations de votre compte soient supprimées ou supprimées. Cependant, comme nous gardons trace des transactions passées, vous ne pouvez pas supprimer les informations associées aux transactions passées sur ce site. En outre, il peut être impossible de supprimer complètement vos informations sans certaines informations résiduelles à cause des sauvegardes.</string>
    <string name="pp16">Nous pouvons, de temps en temps, vous envoyer un courrier électronique concernant nos produits et services. De plus, si vous avez indiqué lors de votre inscription que vous souhaitiez recevoir des offres ou des informations de notre part et de la part de nos partenaires, nous pourrons parfois vous envoyer du courrier électronique à propos de produits et services susceptibles de vous intéresser. Seuls RXD (ou des agents travaillant pour le compte de RXD et dans le cadre d\ accords de confidentialité) vous enverront ces publipostages directs et uniquement si vous avez indiqué que vous ne vous opposiez pas à ces offres. Si vous ne souhaitez pas recevoir de tels envois, indiquez-nous simplement quand vous nous communiquez vos informations personnelles. Ou, à tout moment, vous pouvez facilement modifier les informations de votre compte pour ne plus recevoir ces offres et ces mailings.</string>
    <string name="pp17">Vous avez également le choix en matière de cookies, comme décrit ci-dessous. En modifiant les préférences de votre navigateur, vous avez le choix d\ accepter tous les cookies, d\ être averti lorsqu\ un cookie est défini ou de rejeter tous les cookies. Si vous choisissez de rejeter tous les cookies, certaines parties de notre site risquent de ne pas fonctionner correctement dans votre cas.</string>
    <string name="pp18">Sur notre site, vous pouvez être assuré que vos informations personnellement identifiables sont sécurisées et conformes aux normes en vigueur dans l\ industrie. L\ importance de la sécurité pour tous les renseignements personnels identifiables associés à notre utilisateur nous préoccupe au plus haut point. Vos informations personnellement identifiables sont protégées de plusieurs manières. Vous pouvez accéder à vos informations personnellement identifiables grâce à un mot de passe et à un identifiant client unique que vous avez sélectionné. Ce mot de passe est crypté. Nous vous recommandons de ne divulguer votre mot de passe à personne. En outre, vos informations personnellement identifiables résident sur un serveur sécurisé auquel seuls le personnel RXD et les sous-traitants sélectionnés ont accès par mot de passe. Nous cryptons vos informations personnellement identifiables et empêchons ainsi des tiers non autorisés de visualiser ces informations lorsqu\ elles nous sont transmises.</string>
    <string name="pp19">Les informations personnelles que vous fournissez qui ne sont pas des informations personnellement identifiables résident également sur un serveur sécurisé et sont uniquement accessibles via un mot de passe. Étant donné que ces informations ne sont pas accessibles de l\ extérieur de RXD, vous ne serez pas invité à sélectionner un mot de passe pour afficher ou modifier ces informations. Afin de vous servir le plus efficacement possible, les transactions par carte de crédit et l\ exécution des commandes sont traitées par des banques établies de tiers, des agents de traitement et des institutions de distribution. Ils reçoivent les informations nécessaires pour vérifier et autoriser votre carte de crédit ou d\ autres informations de paiement, ainsi que pour traiter et expédier votre commande.</string>
    <string name="pp20">Malheureusement, aucune transmission de données sur Internet ou sur un réseau sans fil ne peut être sécurisée à 100%. En conséquence, alors que nous nous efforçons de protéger vos informations personnellement identifiables, vous reconnaissez que: (a) il existe des limitations de sécurité et de confidentialité d\ Internet indépendantes de notre volonté; (b) la sécurité, l\ intégrité et la confidentialité de toutes les informations et données échangées entre vous et nous par le biais de ce site ne peuvent être garanties; et (c) ces informations et données peuvent être visualisées ou altérées en transit par une tierce partie.</string>
    <string name="pp21">Lorsque vous utilisez notre site, nous pouvons stocker des cookies sur votre ordinateur afin de faciliter et personnaliser votre utilisation de notre site. Un cookie est un petit fichier texte de données qu\ un site Web stocke sur le disque dur de votre ordinateur (si votre navigateur Web le permet), qui peut ensuite être récupéré pour vous identifier. Nos cookies stockent des numéros d\ identification d\ utilisateur attribués de manière aléatoire, le pays dans lequel vous vous trouvez et votre prénom pour vous souhaiter la bienvenue sur notre site. Les cookies facilitent votre utilisation du site, facilitent son fonctionnement et nous aident à maintenir un site sécurisé. Vous êtes toujours libre de refuser nos cookies si votre navigateur le permet, mais certaines parties de notre site risquent de ne pas fonctionner correctement dans ce cas.</string>
    <string name="pp22">Il est possible que nous utilisions une société de diffusion d\ annonces externe pour afficher des bannières publicitaires sur notre site. Dans le cadre de leur service, ils placeront un cookie séparé sur votre ordinateur. Nous ne fournirons à aucun serveur de publicité tiers des informations vous identifiant personnellement ni des informations concernant vos achats. Nous et notre serveur publicitaire tiers collecterons et utiliserons des informations non personnellement identifiables vous concernant, telles que votre adresse IP, le type de navigateur, le serveur auquel votre ordinateur est connecté, l\ indicatif régional et le code postal associés à votre serveur annonce particulière. D\ autres annonceurs peuvent également placer des bannières sur notre site de la même manière que ci-dessus, mais nous ne leur divulguerons aucune information personnellement identifiable.</string>
    <string name="pp23">Sauf indication contraire dans la présente politique de confidentialité, ce document ne traite que de l’utilisation et de la divulgation des informations que nous recueillons de votre part. D\ autres sites accessibles via notre site ont leurs propres politiques de confidentialité et pratiques de collecte, d\ utilisation et de divulgation des données. Veuillez consulter la politique de confidentialité de chaque site. Nous ne sommes pas responsables des politiques ou pratiques de tiers. En outre, d\ autres sociétés qui placent des publicités sur notre site peuvent collecter des informations vous concernant lorsque vous affichez ou cliquez sur leur publicité au moyen de cookies. Nous ne pouvons pas contrôler cette collecte d\ informations. Si vous avez des questions sur l’utilisation des informations collectées, contactez directement ces annonceurs.</string>
    <string name="pp24">Notre politique est de ne pas collecter, utiliser ou divulguer sciemment, sans autorisation, des informations personnellement identifiables concernant des visiteurs de moins de 13 ans. En accédant et en utilisant le site IPAD, vous vérifiez que vous avez au moins 13 ans ou que vous avez la permission d\ un parent ou d\ un tuteur légal d\ accéder au site et de l\ utiliser, et que cette permission est accordée à RXD pour la collecte, l\ utilisation ou la divulgation de Informations conformes aux termes de cette politique de confidentialité.</string>
    <string name="pp25">Vous devez également savoir que, lorsque des informations personnellement identifiables sont divulguées volontairement (c\ est-à-dire votre nom, votre adresse électronique, etc.) dans les forums de discussion ou d\ autres espaces publics de ce site, ces informations ainsi que toute collectées et utilisées par des tiers et peuvent donner lieu à des messages non sollicités émanant de tiers. Ces activités échappent à notre contrôle et la présente politique ne s\ applique pas à ces informations. Toutes les soumissions à des bavardoirs ou à d\ autres espaces publics de ce site sont acceptées, étant entendu qu\ elles sont accessibles à tous les tiers. Si vous ne souhaitez pas que vos commentaires soient visionnés par des tiers, il vous est conseillé de ne pas faire de commentaires. En fin de compte, vous êtes seul responsable du maintien de la confidentialité de votre mot de passe et / ou des informations de compte. S\ il vous plaît soyez prudent et responsable chaque fois que vous êtes en ligne.</string>
    <string name="pp26">Si vous avez des questions sur la présente politique de confidentialité, sur les pratiques de ce site ou sur vos relations avec ce site, veuillez nous contacter en envoyant un courrier à:</string>
    <string name="pp27">Vous pouvez également nous contacter par email à inquiry@rxdmedia.com</string>
    <string name="pp28">Le chien ne peut pas manger ses devoirs quand il est dans le nuage. Les enseignants peuvent tenir les élèves et leurs familles au courant des événements, des attentes et des progrès.</string>
    <string name="pp29">La connexion est la clé. La salle de classe s’étend au-delà de ses quatre murs et parcourt l’autoroute de l’information. Les communautés de salle de classe peuvent partager des informations et des ressources entre elles, ainsi que dans les communautés scolaires plus grandes localement et de grande envergure. Ne manquez pas le bus.</string>
    <string name="pp30">Les camarades de classe peuvent se connecter les uns aux autres, à la maison, pour collaborer à des devoirs, à des projets et même pour perfectionner leurs compétences d\ étude.</string>
    <string name="pp31">Rendez les devoirs moins stressants avec des outils pour aider votre élève à la maison dans divers domaines.</string>
    <string name="pp32">i vous avez une question d\ ordre général ou souhaitez demander des informations supplémentaires sur le stockage en nuage personnel et les solutions éducatives pour ipads, veuillez remplir le formulaire ci-dessous. Merci et au plaisir de vous connecter!</string>
    <string name="otpverify">Veuillez vérifier votre dossier Spam! Si vous utilisez Gmail ou un autre service de messagerie Web gratuit, le code de vérification sera probablement dans votre dossier Spam / Junk.</string>
    <string name="changeinfo">Changer les informations utilisateur</string>
    <string name="firstName">Prénom</string>
    <string name="LastName">Nom de famille</string>
    <string name="commentonfile">Commentaire sur fichier</string>
    <string name="commentboxmin">Zone de commentaires Maximum 36 mots ..</string>
    <string name="Submit">Soumettre</string>
    <string name="TravelRoutine">Routine de Voyage</string>
    <string name="Calendar">Calendrier</string>
    <string name="Enterregemail">Entrez un email enregistré</string>
    <string name="enterpass">Entrer le mot de passe</string>
    <string name="forgetpass">Mot de passe oublié</string>
    <string name="SignIn">Se connecter</string>
    <string name="FREE5GB">GRATUIT 5 GB</string>
    <string name="storagedigital">Stockage + organisateur numérique</string>
    <string name="joinforfree">REJOIGNEZ GRATUITEMENT MAINTENANT</string>
    <string name="orloginwith">ou Connectez-vous avec</string>
    <string name="Linkedin">Linkedin</string>
    <string name="twiterlogin">Connexion Twitter</string>
    <string name="sync">SYNC avec ipadtoday.com</string>
    <string name="REGISTER">REGISTRE</string>
    <string name="itemcondi14">X. REMERCIEMENTS</string>
    <string name="selectlanguage">Choisissez votre langue</string>
    <string name="welcomeipadtm">Bienvenue sur iPad <sup> TM </sup></string>
    <string name="sendvarificationcode">Envoyer le code de vérification</string>
    <string name="varificationnotmatch">Code de vérification ne correspond pas!</string>
    <string name="entervaricicationcode">S\ il vous plaît entrez le code de vérification!</string>
    <string name="Signupsuccess">S\ inscrire avec succès.</string>
    <string name="Signupnotsuccess">Inscription pas avec succès.</string>
    <string name="validEmail">Veuillez entrer un identifiant valide</string>
    <string name="selecttermsevices">Veuillez sélectionner les conditions d\ utilisation.</string>
    <string name="pleasewait">S\ il vous plaît, attendez</string>
    <string name="varificationcodeemail">Le code de vérification a été envoyé à votre courrier avec succès.</string>
    <string name="varificationcodenotemail">Le code de vérification n\ a pas été envoyé à votre courrier avec succès.</string>
    <string name="LoginSuccessfully">Se connecter avec succès</string>
    <string name="LoginnotSuccessfully">Connectez-vous pas avec succès</string>
    <string name="somethingwrong">Quelque chose a mal tourné ..!</string>
    <string name="linkpasssend">Lien de réinitialisation du mot de passe envoyé à votre adresse électronique enregistrée.</string>
    <string name="eventnotsave">Événement non enregistré avec succès!</string>
    <string name="eventsave">Evénement sauvegardé avec succès</string>
    <string name="enterevent">S\ il vous plaît entrer le nom de l\ événement</string>
    <string name="selectdatee">S\ il vous plaît Selete date</string>
    <string name="SendingMail">Envoi de mail</string>
    <string name="thankucontactus">Merci de nous contacter.</string>
    <string name="entersubj">S\ il vous plaît entrer le sujet</string>
    <string name="entermsg">S\ il vous plaît entrer un message</string>
    <string name="nodata">Aucune donnée disponible!</string>
    <string name="PressAgain">Appuyez à nouveau</string>
    <string name="searchwithfile">Recherche avec nom de dossier / fichier</string>
    <string name="plsselctFile">S\ il vous plaît sélectionner le fichier!</string>
    <string name="foldercretesuccess">Dossier Créer avec succès.</string>
    <string name="foldernotcreate">Dossier non créé!</string>
    <string name="selectfolder">Veuillez sélectionner un dossier!</string>
    <string name="filemovesucces">Fichier déplacé avec succès</string>
    <string name="filemovesuccesnot">Fichier non déplacé avec succès!</string>
    <string name="selectpaymnetgold">euillez sélectionner l\ option de paiement de n\ importe qui dans l\ utilisateur Gold!</string>
    <string name="paymentsliver">Veuillez sélectionner l\ option de paiement de n\ importe quel utilisateur Silver!</string>
    <string name="gottoken">Jeton obtenu avec succès</string>
    <string name="gottokennit">Impossible d\ obtenir le jeton</string>
    <string name="faildPayment">Paiement échoué</string>
    <string name="donePayment">Paiement effectué avec succès.</string>
    <string name="filenotulod">Fichier non téléchargé!</string>
    <string name="fileuploadsuccesss">Téléchargement du fichier avec succès</string>
    <string name="foldernotfound">Dossier non trouvé</string>
    <string name="enterfoldername">S\ il vous plaît entrer le nom du dossier!</string>
    <string name="filetypenotsuport">Ce type de fichier n\ est pas encore supporté pour Preview !! S\ il vous plaît appuyez sur le bouton Télécharger.</string>
    <string name="videoloading">Vidéo en cours de chargement ...</string>
    <string name="passwordchange">Changement de mot de passe avec succès.</string>
    <string name="oldpss">Votre ancien mot de passe ne correspond pas, veuillez entrer un ancien mot de passe valide</string>
    <string name="entercomment">S\ il vous plaît entrer un commentaire</string>
    <string name="CommentsendSuccessfully">Commentaire envoyé avec succès</string>
    <string name="CommentsnotendSuccessfully">Commentaire pas envoyé avec succès!</string>
    <string name="sharedemail">Email partagé Aucune donnée trouvée!</string>
    <string name="RegisterationSuccessfully">Inscription réussie</string>
    <string name="faildauth">Échec de l\ authentification. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="useralredyauth">Utilisateur déjà authentifié</string>
    <string name="firsttwiter">Première autorisation Twitter pour vérifier les informations d\ identification.</string>
    <string name="needper">Besoin de plusieurs autorisations</string>
    <string name="gpsdisable">Votre GPS semble être désactivé, voulez-vous l\ activer?</string>
    <string name="Yes">Oui</string>
    <string name="No">Non</string>
    <string name="notinotfound">Notification non trouvée!</string>
    <string name="Event">un événement</string>
    <string name="Birthday">Anniversaire</string>
    <string name="fileSharedsuccess">Fichier partagé avec succès</string>
    <string name="filennotSharedsuccess">Fichier non partagé avec succès!</string>
    <string name="eventlistdata">Liste des événements Données trouvées!</string>
    <string name="novdetail"><b> RXD Media, LLC du 09 novembre 2017 </b> <b> ipad ™, vous permet de rester en contact avec votre famille, vos amis et votre entreprise pour la vie </b> <b> DOYLESTOWN, PA (PRWEB) le 09 novembre 2017 </b> <b> ipad ™ fête son 10e anniversaire avec sa nouvelle version </b> <b> ipad ™ a continué à évoluer pour devenir un service de stockage en nuage populaire, doté d une interface conviviale favorisant la communication et l engagement. </b> <b> Le stockage dans le cloud est un mode courant de stockage de données et de communication avec le monde. Au fil des ans, les solutions de stockage en nuage ont facilité la communication en favorisant l engagement et la coopération en temps réel dans le monde entier. ipad ™, un service lancé en 2007, est une idée originale de Brian Clements, fondateur de RXD Medias, qui souhaitait simplement connecter et synchroniser des individus et des groupes dans ce domaine en pleine croissance des technologies de la communication et de l information. Brian Clements a déclaré: «Je souhaitais développer un service et une solution de stockage en nuage pouvant rassembler une vaste communauté de personnes, de particuliers et d’entreprises. J ai travaillé sur mon idée et j avais une foi immense dans le concept. En conséquence, le service ipad ™ a poursuivi sa croissance en tant que solution de stockage en nuage authentique. </b> <b> ipad ™ a été développé dans le but de devenir le service de stockage sur cloud le plus efficace, le plus attrayant et le plus convivial au monde. Nous pensons également que nous pouvons soutenir la croissance des entreprises et des organisations en leur offrant un stockage en nuage pour stocker leurs données critiques, a déclaré Keith Clements, PDG de RXD Media. Outre les solutions commerciales, ipad ™ s adresse également à une grande partie des familles vivant à l étranger ou éloignées de leurs proches dans des lieux éloignés. Le service ipad ™ offre une communauté où les familles et les amis peuvent s unir, créer des liens et partager leur travail, leur musique, leurs vidéos, leurs photos et même les enregistrer sur leur espace de stockage dans le cloud. </b> <b> La solution de stockage en nuage ipad ™ offre un espace de stockage virtuel dans le nuage et permet aux utilisateurs de restaurer des données à tout moment. Nous offrons une solution dédiée à nos utilisateurs via notre service de stockage en nuage, a déclaré Keith Clements. Il a également ajouté: «Notre produit est utile pour créer une sauvegarde au besoin. En outre, il permet aux utilisateurs de synchroniser et de restaurer leurs données à tout moment depuis n importe quel appareil. </b> <b> Dans ce monde en évolution rapide et en raison des changements technologiques phénoménaux, le stockage des données est une source de préoccupation majeure pour les individus. En général, le service ipad ™ offre aux utilisateurs la possibilité de sauvegarder facilement tout ce qui est important. Quels que soient le type et la taille du fichier, vous pouvez le stocker en ligne dans votre nuage, le synchroniser à tout moment et le restaurer pour une utilisation immédiate. Même en déplacement, le service ipad ™ ne vous laisse pas oublier vos tâches importantes. Nous vous proposons une solution de stockage mobile de poche pour transporter toutes vos données, où que vous soyez, a déclaré Keith Clements. </b> Pour plus d informations sur ipad ™ ou pour interroger Keith Clements, président et chef de la direction, vous pouvez visiter la société en ligne à l adresse http://www.ipadtoday.com ou la contacter par téléphone au 267.895.1776.</string>
    <string name="nov"><b> 09 novembre 2017  </b> <b> ipad ™, vous permet de rester en contact avec votre famille, vos amis et votre entreprise pour la vie </b></string>
    <string name="oct"></string>
    <string name="octdetail"></string>
    <string name="decdetail"></string>
    <string name="oct2detail"></string>
    <string name="home">MAISON</string>
    <string name="MyProfile">Mon profil</string>
    <string name="About">Sur</string>
    <string name="Pricing">Prix</string>
    <string name="Press">presse</string>
    <string name="ContactUs">Contactez nous</string>
    <string name="TermsofService">Conditions d\'utilisation</string>
    <string name="Logout">Connectez - Ou</string>
    <string name="Personal">Personnelle</string>
    <string name="Shared">partagé</string>
    <string name="Received">Reçue</string>
    <string name="earchwithemaildd">Rechercher avec email id</string>
    <string name="searchsenderemail">Rechercher avec l\'expéditeur Email id</string>
    <string name="UploadedOn">Téléchargé sur:</string>
    <string name="RecivedOn">Reçu le:</string>
    <string name="Education">Éducation</string>
    <string name="fivegb">5 <sup> Go </sup></string>
    <string name="fiftyvegb">50 <sup> Go </sup></string>
    <string name="gb500">500 <sup> Go </sup></string>
    <string name="month">5,99 $ / mois</string>
    <string name="Monthly">Mensuelle</string>
    <string name="month2free">59,90 $ / an (2 mois gratuits)</string>
    <string name="Yearly">Annuelle(</string>
    <string name="Yearlymonth">99,90 $ / an (2 mois gratuits)</string>
    <string name="Subject">Assujettir</string>
    <string name="Message">Message</string>
    <string name="wipad">Bienvenue sur ipadtoday.com (le site iPAD).</string>
    <string name="PressDetail">Détail de la presse</string>
    <string name="itallStart">Tout a commencé quand ...</string>
    <string name="aboutus2">La mission de ipad ™ est d’être le monde le plus efficace,          service de stockage en nuage convivial pour soutenir l\'organisation et la croissance pour vous,          votre famille, vos amis et votre entreprise.</string>
    <string name="Connect">Connectez-vous avec ipad Today ™</string>
    <string name="mbuseed">MB utilisé sur</string>
    <string name="aboutus1">En 2007, l’idée d’ipad ™ est née du besoin d’un fondateur      pour connecter et synchroniser des individus et des groupes dans un      domaine d’information en pleine croissance. Une plateforme accessible pour apporter des idées à      la vie par la communication organisée a été conçue pour favoriser l\'engagement et la coopération          vers des résultats non seulement dans les cercles immédiats, mais aussi dans la communauté mondiale.</string>
</resources>