<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ipad™</string>
    <string name="button_label_cancel">キャンセル</string>
    <string name="buffring">バッファリングしています...</string>
    <string name="close">閉じる</string>
    <string name="text_done">完了</string>
    <string name="save">保存する</string>
    <string name="error_no_images">ファイルが見つかりません</string>
    <string name="picker_images">写真</string>
    <string name="picker_videos">ビデオ</string>
    <string name="picker_documents">資料</string>
    <string name="picker_audio">オーディオ</string>
    <string name="text_camera">カメラ</string>
    <string name="select_image">タップして選択</string>
    <string name="p1">すべてのユーザーにとって安全で不快な環境を確保するために、私たちは利用規約とサービスを確立しました。 それはあなたが私たちに期待できることと私たちがあなたに期待することを詳しく述べています。 IPADサイトの任意の領域にアクセスすることにより、ユーザー（ユーザー）は法的拘束力を持ち、下記の条件を順守することに同意します。 IPADサイトは、RXD Media、LLC（RXD）によって所有および運営されています。 本明細書におけるIPADへの言及はいずれも、状況に応じてIPADサイトおよび/またはRXDを指すと見なされるものとする。</string>
    <string name="p2">このサイトは、ペンシルベニア州のRXDによって作成および管理されています。このように、ペンシルベニア州の法律は、抵触法の原則に影響を与えることなく、免責事項、契約条件を管理します。 RXDは、そのサイトおよびこれらの免責事項、利用規約をいつでも変更する権利を留保します。ユーザーは、ペンシルベニア州およびペンシルベニア州に所在するアメリカ合衆国の裁判所の排他的裁判管轄権に基づき、その使用によって生じた、またはその使用によって生じた訴訟について、取消不能かつ無条件に同意するものとします。 IPADサイト（およびそのような裁判所以外ではこれに関連する訴訟を開始しないことに同意する）は、ペンシルベニア州の連邦裁判所にそのような訴訟の裁判地を置くことに対するいかなる異議も放棄し、そのような訴訟で持ち込まれたペンシルベニア州連邦は、不便なフォーラムで持ち込まれている。</string>
    <string name="p3">ユーザーは、IPADサイトの使用がユーザーの責任であることに明確に同意します。 RXD、その関連会社、その役員、取締役、従業員、代理人、第三者のコンテンツプロバイダー、販売者、スポンサー、ライセンサー（まとめてプロバイダー）などは、IPADサイトが中断されないこと、またはエラーがないことを保証しません。 また、IPADサイトの使用によって得られる結果、またはIPADサイトを通じて提供される情報の内容、サービス、または商品の正確性、信頼性、または通貨に関して、いかなる保証も行いません。</string>
    <string name="When">いつ</string>
    <string name="viewallfile">イベント名を入力</string>
    <string name="Video">ビデオ</string>
    <string name="uplodnewfile">新しいファイルをアップロード</string>
    <string name="upload">アップロードする</string>
    <string name="UpdateProfile">プロファイルを更新する</string>
    <string name="type9">9.その他のプライバシー問題</string>
    <string name="GOLDUSER">GOLD USER</string>
    <string name="BUYNOW">今買う</string>
    <string name="SILVERUSER">シルバーユーザー</string>
    <string name="FREEFORALL">すべてのユーザーに無料</string>
    <string name="FreeSpace">フリースペース</string>
    <string name="BRONZEUSER">ブロンズユーザー</string>
    <string name="stroleallfiledesc">すべてのファイルタイプ（写真、ビデオ、音楽、ドキュメントなど）を保存</string>
    <string name="cloudpriceing">クラウド料金表</string>
    <string name="sharemulti">複数のファイルを共有する</string>
    <string name="movetofolder">フォルダへ移動</string>
    <string name="searchfilefolder">フォルダ/ファイル名で検索</string>
    <string name="From">から</string>
    <string name="eventname">イベント名を入力</string>
    <string name="Docs">ドキュメント</string>
    <string name="Music">音楽</string>
    <string name="Photos">写真</string>
    <string name="fileplaced">ファイルは自動的に適切なカテゴリに配置されます。 写真、ビデオ、音楽、ドキュメント。</string>
    <string name="RecentFile">最近のファイル</string>
    <string name="MoveFile">ファイルを移動</string>
    <string name="Comment">コメント</string>
    <string name="coomingsson">近日公開...</string>
    <string name="Reset">リセット</string>
    <string name="Account">アカウント：</string>
    <string name="Reminder">催促状</string>
    <string name="selecttime">時間を選択</string>
    <string name="selectdate">日付を選択</string>
    <string name="enterdesc">説明を入力してください...</string>
    <string name="entername">名前を入力</string>
    <string name="foldername">フォルダ名を入力</string>
    <string name="reallyexit">本当に終了</string>
    <string name="eventdetail">イベントの詳細：</string>
    <string name="eventtime">イベント時間：</string>
    <string name="OK">OK</string>
    <string name="exituwant">本当に終了しますか？</string>
    <string name="changepass">パスワードを変更する</string>
    <string name="enternewconfirmpass">パスワードの確認入力</string>
    <string name="enternewpass">新しいパスワードを入力してください</string>
    <string name="enteroldpass">古いパスワードを入力してください</string>
    <string name="itemcondi13">X.謝辞</string>
    <string name="itemcondi12">IX。 可分性</string>
    <string name="itemcondi11">VIII。 適用法</string>
    <string name="itemcondi10">VI。 使用の終了</string>
    <string name="termplocy">IPADサイトのプライバシーポリシーの条項に従って、RXDはユーザーのプライバシーを尊重します。</string>
    <string name="itemcondi9">V.プライバシーポリシー</string>
    <string name="itemcondi8">IV。 オンライン行動</string>
    <string name="itemcondi7">D.輸出</string>
    <string name="itemcondi6">C.第三者のコンテンツ</string>
    <string name="itemcondi5">B.第三者コンテンツの配布/アップロード</string>
    <string name="itemcondi4">A.財産権</string>
    <string name="itemcondi3">III。 コンテンツ</string>
    <string name="itemcondi2">II。 免責事項および責任の制限</string>
    <string name="itemcondi1">I.商標</string>
    <string name="TodayEvents">今日のイベント</string>
    <string name="Events">イベント</string>
    <string name="sendFIle">ファイルを送信</string>
    <string name="SEND">送信する</string>
    <string name="commentbox">コメントボックス...</string>
    <string name="entersenderemailid">送信者のEメールIDを入力してください。</string>
    <string name="shareFile">ファイル共有</string>
    <string name="byestablish">あなたのIPADアカウントを確立することにより、あなたは私たちの利用規約に同意し、米国内外のRXDのサーバーであなたの情報を処理し保存することに同意します。</string>
    <string name="privacy">プライバシー</string>
    <string name="termofsrvices">利用規約</string>
    <string name="entervarificationcode">認証コードを入力してください</string>
    <string name="enteremail">メールアドレスを入力</string>
    <string name="lastName">姓を入力</string>
    <string name="enterfirstName">名を入力</string>
    <string name="type6">情報のセキュリティ</string>
    <string name="type5">5.情報の収集と利用に関するユーザーの選択</string>
    <string name="type4">4.情報の更新と修正</string>
    <string name="type3">3.情報の公開</string>
    <string name="type2">収集方法および情報の利用</string>
    <string name="type1">収集方法および情報の利用</string>
    <string name="PRIVACYPOLICY">個人情報保護方針</string>
    <string name="AllEvents">すべてのイベント</string>
    <string name="Organizer">主催者</string>
    <string name="clearAll">すべてクリア</string>
    <string name="Notification">お知らせ</string>
    <string name="Instagram">インスタグラム</string>
    <string name="LOGIN">ログイン</string>
    <string name="p5">いかなる状況においても、RXADまたはIPADサイトの作成、作成、または配布に関与する他のいかなる当事者も、以下を含むIPADサイトの使用または使用不能から生じる直接的、間接的、付随的、特別または間接的な損害について責任を負いません。 IPADサイトから入手した情報、または間違い、欠落、中断、ファイルや電子メールの削除、エラー、欠陥、ウイルス、操作または送信の遅延、あるいは性能の低下に起因するすべての情報へのユーザーの依存に限定されません。神の行為、通信の失敗、盗難、破壊、またはIPADサイトの記録、プログラム、またはサービスへの不正アクセスに起因するかどうか。ユーザーは、この段落がIPADサイトを通じて利用可能なすべてのコンテンツ、商品、およびサービスに適用されることをここに認めます。一部の州では、結果的損害または付随的損害に対する責任の除外または制限を認めていないため、そのような州では、責任は法律で許容される最大限の範囲で制限されています。</string>
    <string name="p6">ユーザーは、IPADサイトに、著作権、商標、企業秘密、またはその他の所有権によって保護されている情報、データ、ソフトウェア、写真、グラフ、ビデオ、書体、グラフィック、音楽、サウンド、その他の資料をまとめています。そして、これらの権利は現在または今後開発されるあらゆる形態、メディアおよび技術において有効かつ保護されていること。すべてのコンテンツは米国の著作権法の下での共同著作物として保護されており、RXDはそのようなコンテンツの選択、調整、配置、および拡張において著作権を所有しています。ユーザーは、コンテンツの全部または一部を変更、削除、削除、追加、追加、公開、送信、譲渡または売却に参加したり、いかなる方法でも派生作品を作成したり、それらを悪用したりすることはできません。特定の制限が表示されていない場合、コピーはユーザーの個人的な使用のためにのみ作成され、ユーザーはすべての著作権表示、商標の凡例などのコンテンツに含まれる表示を維持します。その他の所有権表示前の文に規定されている場合、または米国の著作権法に基づく公正使用の特権によって許可されている場合を除き（たとえば、17 USCA Section 107を参照）、ユーザーはアップロード、投稿、複製、配布を禁じます。著作権または他の所有権の所有者の許可を得ることなく、または他の所有権前述に加えて、いかなるソフトウェアコンテンツの使用も、そのようなソフトウェアに付随するソフトウェア使用許諾契約によって管理されるものとします。</string>
    <string name="p7">上記のセクションIII（A）に規定されている場合を除き、ユーザーは、著作権またはその他の所有権保護の対象とならないコンテンツ（総称して、パブリックコンテンツ）、または作成者が作成したコンテンツのみをIPADサイトにアップロードまたは配布できますWorld Wide Web上での配布を明示的に承認しています。著作権所有者の同意を得て配布された著作権またはその他の専有コンテンツには、[所有者名]が所有する著作権などのフェーズを含める必要があります。許可によって使用されます。著作権で保護された、または他の専有コンテンツの許可されていない提出または配布は違法であり、民事訴訟における損害に対する刑事訴追および個人的責任をユーザーに課す可能性があります。ユーザーは、著作権または所有権の侵害、あるいはそのような提出物から生じる他の損害から生じるいかなる損害についても責任を負うものとします。 RXDもその関連会社も、その役員、取締役、従業員、代理人、提供者なども、著作権または所有権の侵害、あるいはそのようなユーザーから生じるその他の損害から生じるいかなる損害についても責任を負いません。提出。 Digital Millennium Copyright Actに準拠して、ユーザーおよびその他の人は次の電子メールアドレスでRXDに侵害を報告することができます。そのようなコンテンツの所有者が、コンテンツの使用、複製、公開、翻訳、サブライセンス、コピーおよび頒布を行うための無償、永続、取消不能、非独占的な権利およびライセンスを明示的に付与すること。このコンテンツの全著作権の全期間にわたって現在知られている、または今後開発される、あらゆる形式、メディア、または技術で他の作品に組み込むこと。また、ユーザーは他のユーザーがそのユーザーの個人的使用のためにコンテンツにアクセス、保存、または複製することを許可します。この許可を条件として、IPADサイトに掲載されたコンテンツの所有者は、そのようなコンテンツに存在する可能性があるすべての権利を保持します。</string>
    <string name="p8">RXDはディストリビュータであり、第三者およびユーザーによって提供されたコンテンツの発行者ではありません。 RXDは、そのようなコンテンツに対して、公立図書館や新聞売店よりも編集上の管理を行っていません。プロバイダ、またはIPADサイトの他のユーザーを含む第三者によって表明または利用可能にされるコンテンツの一部を構成する意見、助言、声明、サービス、オファー、またはその他の情報は、それぞれの作者または配布者のものであり、RXDのものではありません。またはその関連会社、あるいはその役員、取締役、従業員、または代理人のいずれか。 RXDやその関連会社、その役員、取締役、従業員、代理人、あるいはプロバイダーを含む第三者、またはIPADサイトの他のユーザーは、いかなるコンテンツの正確性、完全性、有用性、あるいはその商品性を保証するものではありません。または特定の目的への適合性。多くの場合、IPADサイトを通じて利用可能なコンテンツは、それぞれのプロバイダー、またはRXDと契約していないユーザーの意見および判断を表します。 RXDは、公認のRXD従業員以外の者によるIPADサイトでの意見、助言、または声明の正確性または信頼性を支持するものでも、責任を負うものでもありません。いかなる状況においても、RXD、その関連会社、またはそれらの役員、取締役、従業員、または代理人は、ユーザーがIPADサイトを通じて取得した情報に依存することによって引き起こされた損失、損害、または損害に対して責任を負いません。 IPADサイトを通じて入手可能な情報、意見、アドバイス、またはその他のコンテンツを評価するのはユーザーの責任です。</string>
    <string name="p9">米国の輸出管理法は、米国で生まれた技術の輸出と再輸出を規制しています。 これには、外国および特定の外国人への情報およびソフトウェアの電子伝達が含まれます。 ユーザーは輸出管理法および武器輸出管理法を含むがこれらに限定されないこれらの法律およびその規則を遵守することに同意し、電子伝達またはその他の方法でIPADサイトから派生するコンテンツを外国に転送すること またはそのような法律に違反する外国の目的地。</string>
    <string name="p10">ユーザーはIPADサイトを合法的な目的にのみ使用することに同意します。 ユーザーは、違法、有害、脅迫、虐待、嫌がらせ、中傷、下品、わいせつ、性的露骨、憎悪、人種的、民族的、またはその他の方法で不適切なものを含め、IPADサイトへの投稿または送信を禁止します 刑事犯罪、民事責任の発生、またはその他の適用される現地、州、国内、または国際法に違反する行為を助長するような資料に限られます。</string>
    <string name="p11">ユーザーから提供された侵害、名誉毀損、損害、違法または不快なコンテンツがRXDに通知された場合、RXDはその申し立てを調査し、その独自の判断で削除または削除の可否を判断することができます。 IPADサイトからのそのようなコンテンツ。 RXDは、あらゆる種類のコンテンツまたは電子通信を開示することがあります。（i）法律、規制または政府の要求を満たすため。 （ii）そのような開示がIPADサイトの運営に必要または適切である場合。 （iii）RXD、そのユーザーまたはプロバイダーの権利または財産を保護するため。</string>
    <string name="p12">RXDは、独自の判断で個々のユーザー、IPADサイト、IPADサイトを構成するコミュニティ、またはRXDまたは第三者の権利を侵害すると判断する行為、通信、またはコンテンツを禁止する権利を留保します。 適用法に違反すること。 上記にもかかわらず、RXDもそのプロバイダも、オンライン掲載後に疑わしいコンテンツを迅速に削除することを保証することはできません。 したがって、RXD、その関連会社、その役員、取締役、従業員、代理店、プロバイダーのいずれも、IPADサイト上の行動、コミュニケーション、またはコンテンツに関するいかなる行動または不作為についても責任を負いません。</string>
    <string name="p13">IPADサイトが独自の裁量で適用法に違反すると信じる行為、またはその利益のために有害であると判断する行為のために、RXDは予告なしにIPADサイトの全部または一部へのユーザーアクセスを停止または停止することができます。 別のユーザー、サードパーティプロバイダ、サービスプロバイダ、またはRXD。</string>
    <string name="p14">RXDは未成年者がこのサイトを訪問することを禁止することはできません。 RXDは、保護者、保護者、および13歳未満の子供を監督する責任を負う人に頼って、そのような子供がどのような材料を見たり購入したりするのに適しているかを判断する必要があります。  RXDは、（i）13歳以上の個人による、または（ii）13歳未満の未成年者による、両親と他の保護者による未成年者の購入の支払いの両方を許可するRXD認定提携プログラムのいずれかによって行われる必要があります。そして、そのような未成年者が当社のサイト上で商品を購入すること、および当社のプライバシーポリシーの条件に従って特定の情報を当社が収集することについて検証可能な許可を与える。  IPADTODAY.COMで製品またはサービスを購入するたびに、自分が13歳以上であるか、または（II）13歳未満で購入した場合は、その金額がRXDであることを表明します。保護者と他の保護者に、未成年者の購入についての支払いと、その時点での購入に関する保証の確認、および本使用条件に従った特定の情報の使用による収集の許可を与えるプログラム。</string>
    <string name="p15">このサイトは、ペンシルベニア州のRXDによって作成および管理されています。このように、ペンシルベニア州の法律は、抵触法の原則に影響を与えることなく、免責事項、契約条件を管理します。 RXDは、そのサイトおよびこれらの免責事項、利用規約をいつでも変更する権利を留保します。ユーザーは、ペンシルベニア州およびペンシルベニア州に所在するアメリカ合衆国の裁判所の排他的裁判管轄権に基づき、その使用によって生じた、またはその使用によって生じた訴訟について、取消不能かつ無条件に同意するものとします。 IPADサイト（およびそのような裁判所以外ではこれに関連する訴訟を開始しないことに同意する）は、ペンシルベニア州の連邦裁判所にそのような訴訟の裁判地を置くことに対するいかなる異議も放棄し、そのような訴訟で持ち込まれたペンシルベニア州連邦は、不便なフォーラムで持ち込まれている。</string>
    <string name="p16">本利用規約および利用規約の規定は、分離可能であることを意図しています。 何らかの理由で、これらの利用規約およびサービスの規定の一部または全部が無効または法的強制力を持たない場合、そのような規定は、その無効性または法的強制力がない限り、無効とする 他の管轄区域におけるその有効性または法的強制力またはあらゆる管轄区域におけるその残りの規定に影響を及ぼす方法。</string>
    <string name="p17">ここに参照されるすべての文書を含む利用規約およびサービスは、あなたとRXDとの関係に関するあなたとRXDとの間の完全な理解を表し、以前のいかなるステートメントまたは表現よりも優先します。 あなたはipadtoday.comウェブサイトを使用することによって使用とサービスの条件によって束縛されることに同意します。 上記の利用規約およびサービスは変更されることがあります。</string>
    <string name="pp1">このプライバシーポリシーは、ipadtoday.comサイト（IPADサイト）およびさまざまな関連サービス（まとめてサイトと呼ばれる）のプライバシーポリシーを開示しています。 当サイトのプロバイダーであるRXD Media、LLC（RXD）は、オンラインであなたのプライバシーを保護することをお約束します。 このサイトの使用に関して以下を学ぶために、以下の情報をお読みください。</string>
    <string name="pp2">あなたは、このプライバシーポリシーがIPADサイトの利用規約およびサービスの一部であることを認識し、当社のサイトにアクセスまたは使用することにより、あなたはそのすべての規約に拘束されることに同意します。 これらの条件に同意しない場合は、このサイトにアクセスしたり使用したりしないでください。</string>
    <string name="pp3">私達はこのプライバシーポリシーをいつでも変更する権利を留保します。 そのような変更、修正、追加または削除は、通知があると直ちに有効になるものとします。登録ユーザーが記載したEメールアドレスにEメールを発行し、このページに改訂されたポリシーを掲載することを含みます。 あなたは、登録ユーザーとして有効なEメールアドレスを維持し、このサイトと本方針を定期的に見直し、いかなる変更にも気をつけることがあなたの責任であることを認識し同意します。 そのような変更後もあなたがサイトを継続して使用することはあなたのものとなります。（a）変更されたポリシーの承認。 （b）修正されたポリシーを遵守し、それに拘束されることに同意する。</string>
    <string name="pp4">当社の多数のサービスをより適切に提供するために、当社はユーザーに関する2種類の情報を収集します。個人を特定できる情報と個人を特定できない情報です。 あなたから情報を集めることにおける私たちの主な目的は、私たちのサイトを使用している間あなたにスムーズで効率的でカスタマイズされた経験を提供することです。</string>
    <string name="pp5">個人を特定できる情報：これは、あなたが誰であるかの詳細を私たちに知らせるための情報です。会員の登録、製品やサービスの注文、ディスカッションフォーラムや他の公開エリアへのコンテンツの投稿、コンテンツの投稿、コンテストや懸賞への参加、アンケートへの記入など、このサイトで特定の活動を行ったとき。フィードバックをお送りする際は、オンラインフォームに記入して送信することで、お客様に関する特定の情報を提供するようお願いする場合があります。あなたがこれらの活動に参加することは完全に任意です。ただし、これらの活動に参加することを選択した場合は、姓名、郵送先住所（郵便番号を含む）、Eメールアドレス、雇用主、役職および部署、電話番号、ファクシミリ番号などの個人情報の提供をお願いする場合があります番号、およびその他の個人識別情報。サイトで製品やサービスを注文するときに、クレジットカード番号を入力するように求められることがあります。活動に応じて、私達があなたに提供するように頼む情報のいくつかは必須であると特定されているものと自発的なものとして特定されています。特定の活動に関して必須のデータを提供しないと、その活動に参加することはできません。</string>
    <string name="pp6">非個人的に識別可能な情報：これは、それ自体では特定の個人を識別しない情報を指します。私たちはあなたが私たちのサイトのどこを訪れたかに基づいていくつかの方法であなたについての特定の情報を集めます。この情報は、個人ベースでも集約ベースでもコンパイルおよび分析されます。この情報には、WebサイトのUniform Resource Locator（URL）、次にアクセスするURL、使用しているブラウザ、およびインターネットプロトコル（IP）アドレスなどがあります。 URLは、World Wide Web上のドキュメントおよびその他のリソースのグローバルアドレスです。 ＩＰアドレスは、ワールドワイドウェブのような伝送制御プロトコル／インターネットプロトコル（ＴＣＰ ／ ＩＰ）ネットワーク上のコンピュータまたは装置に対する識別子である。 Webなどのネットワークは、宛先のIPアドレスに基づいて情報をルーティングするためにTCP / IPプロトコルを使用します。つまり、IPアドレスとは、Webを閲覧しているときはいつでも自動的にコンピュータに割り当てられる番号のことで、Webサーバーはコンピュータを見つけて識別することができます。ユーザーがインターネット上で通信するには、コンピューターにIPアドレスが必要です。</string>
    <string name="pp7">あなたが自発的にそれを私たちに提供しない限り、私たちはあなたについての個人を特定できる情報を収集しません。 以下の場合、お客様は特定の個人情報を当社に提供します。（a）当社のサービスに登録し、お客様のEメールアドレスを当社に登録する。 （b）当社または当社のパートナーが後援する懸賞またはコンテストに参加する。 （c）選択された第三者からの特別オファーにサインアップする。 （d）電子メールメッセージの送信、フォームの送信、または電話または手紙によるその他の情報の送信。 または（e）弊社のサイトで商品やサービスを注文および購入するときに、クレジットカードまたはその他の支払い情報を送信する。 また、当社のサイト上の他の場所で、そのような情報が収集されていると記載されているお客様から情報を収集することもあります。</string>
    <string name="pp8">さらに、特定の個人を特定できない情報を収集することも、第三者の広告サーバーやコンテンツサーバーを収集することもあります。 この情報は、最終的には店舗カテゴリの形で、場合によっては特定のURLの形で格納されます。 私たちはあなたのIPアドレスを使って私たちのサーバーやソフトウェアの問題を診断し、私たちのサイトを管理し、人口統計情報を収集します。 当社のサードパーティ広告サーバーも、個別のレポートではなく、サマリレポートを提供します。これらのレポートは、サイトで表示されクリックされた広告の数を示します。</string>
    <string name="pp9">お客様との契約により要求される場合、当社は主にお客様の個人識別情報を使用して当社にサービスを提供します。 また、個人情報を使用して、当社サイトの運営を強化し、注文を満たし、マーケティングおよび販売促進の取り組みを改善し、サイトの使用を統計的に分析し、製品およびサービスの提供を改善し、サイトのコンテンツ、レイアウト、およびサービスをカスタマイズします。 管理上の注意に関してお客様に情報を配信し、お客様に連絡するために、個人情報を使用することがあります。 また、当社は、サイトの利用規約、販売規約、およびこの個人情報保護方針を含む、紛争の解決、問題のトラブルシューティング、およびお客様との契約の締結に個人情報を使用することがあります。</string>
    <string name="pp10">私たちはあなたの個人識別情報を他人に売却、取引、貸与することはありません。 当社は、アフィリエイト、サービスプロバイダ、パートナー、その他の第三者との契約上の取り決めを通じて、当社のサービスの一部を提供しています。 当社および当社のサービスパートナーは、お客様の個人識別情報を使用して当社のサイトを運営し、そのサービスを提供します。 たとえば、このサイトで購入した商品やサービスの支払いを確認するために、クレジットカード情報をカード発行銀行に公開する必要があります。 あなたが注文した商品を配達するためにあなたの住所情報を配達サービスに解放する。 カスタマーサービスの提供に役立つ注文情報を第三者に提供する。</string>
    <string name="pp11">私達は私達のサービスパートナーがプライバシーポリシーを採用し掲示することを奨励します。 ただし、当社のサービスパートナーによるお客様の個人識別情報の使用は、それらのサービスパートナーのプライバシーポリシーに準拠しており、当社の管理下にはありません。</string>
    <string name="pp12">場合によっては、法執行機関または司法当局から、個人を特定できる情報を適切な政府当局に提供するよう求められることがあります。 裁判所の命令、召喚状、または法執行機関の調査に協力するために、個人を特定できる情報を開示します。 私たちは、違法行為のために私たちのサービスを利用する人々を特定するために、法執行機関と全面的に協力します。 私たちは、誠意を持って違法であると信じる行為を法執行機関に報告する権利を留保します。</string>
    <string name="pp13">また、当社の顧客の売上、トラフィックパターン、および関連するサイト情報に関する非個人識別情報を第三者広告主に提供することがありますが、これらの統計には個人識別情報は含まれません。</string>
    <string name="pp14">私たちは、あなたがあなたが私たちに提供した個人を特定できる情報にアクセスしてそれを編集する能力を持つべきであると信じます。 このサイトの別の場所に掲載されている手順に従って、お客様のアカウントにリンクすることにより、お客様は、いつでもオンラインでお客様の個人情報をオンラインで変更することができます。 あなたはまた、私達に書くことによってあなたの個人情報とプライバシーの好みにアクセスして修正することができます：</string>
    <string name="pp15">個人情報が変更された場合は速やかに更新することをお勧めします。 アカウントの情報を削除または削除するよう依頼することができます。 ただし、過去の取引を追跡するため、このサイトの過去の取引に関連する情報を削除することはできません。 また、バックアップのため、情報を残して完全に削除することは不可能な場合があります。</string>
    <string name="pp16">当社は、当社の製品およびサービスに関するEメールを随時送信することがあります。 また、登録時に、当社および当社パートナーからのオファーまたは情報の受け取りに関心があることを示した場合は、当社がお客様にとって関心があると思われる製品およびサービスについてダイレクトメールを送信することがあります。 あなたがこれらのオファーに異議を唱えないとあなたが指示した場合にのみ、あなたにこれらのダイレクトメールを送るのはRXD（またはRXDのためにそして機密保持契約の下で働く代理人）だけです。 あなたがそのような郵送物を受け取りたくないならば、あなたが私たちにあなたの個人情報を与えるとき、単に私たちに言ってください。 または、いつでも簡単にアカウント情報を編集して、そのようなオファーやメーリングを受け取ることができなくなります。</string>
    <string name="pp17">下記のように、クッキーに関しても選択肢があります。 ブラウザの設定を変更することで、すべてのクッキーを受け入れること、クッキーが設定されたときに通知を受けること、またはすべてのクッキーを拒否することを選択できます。 あなたがすべてのクッキーを拒否することを選択した場合、当社のサイトの一部はあなたの場合には正しく機能しないかもしれません。</string>
    <string name="pp18">当社のサイトでは、あなたの個人識別情報が安全であり、現在の業界標準と一致していることを保証できます。 当社のユーザーに関連するすべての個人識別情報に対するセキュリティの重要性は、当社にとって最大の関心事です。 あなたの個人情報はいくつかの方法で保護されています。 あなたの個人識別情報へのあなたによるアクセスは、あなたが選択したパスワードとユニークな顧客IDを通して利用可能です。 このパスワードは暗号化されています。 パスワードを他人に知られないようにすることをお勧めします。 さらに、あなたの個人情報は、選択されたRXD職員と請負業者のみがパスワードを介してアクセスできる安全なサーバー上にあります。 私たちはあなたの個人識別情報を暗号化し、それによって許可されていない当事者が私たちに送信されるときにそのような情報を見ることを防ぎます。</string>
    <string name="pp19">あなたが提供した個人情報ではない個人情報も安全なサーバー上にあり、パスワードを介してのみアクセス可能です。 この情報にはRXDの外部からアクセスできないため、そのような情報を表示または変更するためにパスワードを選択するように求められることはありません。 最も効率的にあなたにサービスを提供するために、クレジットカード取引と注文履行は確立された第三者銀行業務、処理代理店と流通機関によって処理されます。 彼らはあなたのクレジットカードや他の支払い情報を確認して承認してあなたの注文を処理して出荷するのに必要な情報を受け取ります。</string>
    <string name="pp20">残念ながら、インターネットやワイヤレスネットワークを介したデータ送信が100％安全であると保証することはできません。 その結果、私たちはあなたの個人情報を保護するよう努めていますが、あなたは以下のことを認識しています。 （b）このサイトを通じてあなたと私たちの間で交換されるありとあらゆる情報およびデータの安全性、完全性、およびプライバシーを保証することはできません。 （c）そのような情報およびデータは、第三者によって転送中に閲覧または改ざんされる可能性があります。</string>
    <string name="pp21">あなたが私たちのサイトを使うとき、私たちはあなたの私たちのサイトの使用を容易にし、カスタマイズするためにあなたのコンピュータにクッキーを保存するかもしれません。 クッキーとは小さなデータテキストファイルで、Webサイトがあなたのコンピュータのハードドライブに保存し（Webブラウザが許可する場合）、後で取得してあなたを私たちに識別させることができます。 私たちのクッキーはランダムに割り当てられたユーザー識別番号、あなたが居る国、そしてあなたが私たちのサイトに戻ってあなたを歓迎するためのあなたのファーストネームを保存します。 クッキーはあなたのサイトの利用をより簡単にし、サイトをより円滑に運営させ、そして私たちが安全なサイトを維持するのを助けます。 あなたのブラウザが許可すれば、あなたはいつでも私たちのクッキーを拒否することができますが、その場合私たちのサイトの一部は正しく機能しないかもしれません。</string>
    <string name="pp22">当社のサイトにバナー広告を表示するために外部広告配信会社を使用することがあります。 彼らのサービスの一部として、彼らはあなたのコンピュータに別のクッキーを置くでしょう。 当社は、第三者の広告サーバーにお客様の個人情報または購入に関する情報を提供することはありません。 IPアドレス、ブラウザの種類、コンピュータにログオンしているサーバー、サーバーに関連付けられている市外局番および郵便番号、ユーザーの応答があるかどうかなど、個人情報を収集すること 特定の広告 他の広告主も上記と同じ方法で当社のサイトにバナー広告を掲載することがありますが、当社はいかなる個人情報も開示しません。</string>
    <string name="pp23">このプライバシーポリシーで別途説明されている場合を除き、この文書では、ユーザーから収集した情報の使用と開示についてのみ説明します。 当社のサイトを通じてアクセス可能な他のサイトには、独自のプライバシーポリシーとデータの収集、使用、開示方法があります。 各サイトのプライバシーポリシーを参照してください。 私たちは第三者の方針や慣行に対して責任を負いません。 また、当社のサイトに広告を掲載している他の企業は、クッキーを使用して広告を表示またはクリックしたときに、お客様に関する情報を収集することがあります。 この情報収集を管理することはできません。 収集した情報の使用について疑問がある場合は、これらの広告主に直接連絡してください。</string>
    <string name="pp24">当社の方針は、13歳未満の訪問者に関する個人識別情報を許可なく収集、使用、または開示しないことです。 IPADサイトにアクセスして使用することで、13歳以上であること、またはサイトにアクセスして使用することを保護者の許可があること、および個人識別情報の収集、使用、開示を行う許可がRXDに付与されていることを確認できます。 このプライバシーポリシーの条項に一致する情報。</string>
    <string name="pp25">また、このサイトのディスカッションフォーラムまたは他の公開エリアに個人識別情報（つまり、あなたの名前、Eメールアドレスなど）が自発的に開示されている場合、その情報は、あなたのコミュニケーションに開示されている情報とともに開示されます。 第三者によって収集および使用され、第三者からの迷惑メッセージを招く可能性があります。 そのような活動は私たちの管理の及ばないものであり、この方針はそのような情報には適用されません。 このサイト上のチャットルームやその他の公共の場所へのいかなる投稿も、それらがすべての第三者にアクセス可能であるという理解の下に受け入れられています。 コメントを第三者に見られたくない場合は、投稿しないことをお勧めします。 最終的には、あなたはあなたのパスワードおよび/またはアカウント情報の秘密を守ることに対して単独で責任があります。 あなたがオンラインであるときはいつでも注意と責任を持ってください。</string>
    <string name="pp26">このプライバシーポリシー、このサイトの慣行、またはこのサイトとの取引についてご質問がある場合は、次の住所にメールを送ってください。</string>
    <string name="pp27">また、こちらから電子メールで直接お問い合わせいただくこともできます。quiry@rxdmedia.com</string>
    <string name="pp28">それが雲の中にあるとき、犬はあなたの宿題を食べることができません。 教師は生徒、そしてその家族を、出来事、期待、進歩について最新に保つことができます。</string>
    <string name="pp29">接続が鍵です。 教室は4つの壁の外側に広がっており、情報スーパーハイウェイを走っています。 教室のコミュニティは、自分たちの間でも、地元の、そして広範囲にわたるより大きな学校コミュニティの中でも、情報と資源を共有することができます。 バスに乗り遅れないように。</string>
    <string name="pp30">クラスメートは、自宅から、宿題やプロジェクトで共同作業をしたり、学習スキルを磨くために互いに連絡を取り合うことができます。</string>
    <string name="pp31">さまざまな分野で在宅で学生をサポートするためのツールを使用して、宿題の時間を少なくします。</string>
    <string name="pp32">一般的な質問がある場合、またはiPadの個人用クラウドストレージと教育ソリューションに関する追加情報を希望する場合は、以下のフォームに記入してください。 ありがとうございます。あなたとつながることを楽しみにしています！</string>
    <string name="otpverify">スパムフォルダを確認してください。 Gmailまたは他の無料のWebメールサービスを使用している場合、確認コードはほとんどの場合、Spam / Junkフォルダにあります。</string>
    <string name="changeinfo">ユーザー情報を変更する</string>
    <string name="firstName">ファーストネーム</string>
    <string name="LastName">苗字</string>
    <string name="commentonfile">ファイルの姓のコメント</string>
    <string name="commentboxmin">コメントボックス最大36ワード..</string>
    <string name="Submit">提出する</string>
    <string name="TravelRoutine">旅行ルーチン</string>
    <string name="Calendar">カレンダー</string>
    <string name="Enterregemail">登録メールアドレスを入力</string>
    <string name="enterpass">パスワードを入力する</string>
    <string name="forgetpass">パスワードをお忘れですか</string>
    <string name="SignIn">サインイン</string>
    <string name="FREE5GB">5 GBの空き</string>
    <string name="storagedigital">ストレージ+デジタルオーガナイザー</string>
    <string name="joinforfree">今すぐ無料で登録</string>
    <string name="orloginwith">またはでログイン</string>
    <string name="Linkedin">Linkedin</string>
    <string name="twiterlogin">Twitterログイン</string>
    <string name="sync">ipadtoday.comと同期する</string>
    <string name="REGISTER">登録</string>
    <string name="itemcondi14">X.謝辞</string>
    <string name="selectlanguage">あなたが使う言語を選んでください</string>
    <string name="welcomeipadtm">iPad <sup> TM </sup>へようこそ</string>
    <string name="sendvarificationcode">確認コードを送信する</string>
    <string name="varificationnotmatch">確認コードが一致しませんでした。</string>
    <string name="entervaricicationcode">確認コードを入力してください。</string>
    <string name="Signupsuccess">サインアップ</string>
    <string name="Signupnotsuccess">申し込みに失敗しました。</string>
    <string name="validEmail">有効なEメールIDを入力してください</string>
    <string name="selecttermsevices">利用規約を選択してください。</string>
    <string name="pleasewait">お待ちください</string>
    <string name="varificationcodeemail">確認コードがメールに送信されました。</string>
    <string name="varificationcodenotemail">確認コードがメールに送信されませんでした。</string>
    <string name="LoginSuccessfully">ログイン成功</string>
    <string name="LoginnotSuccessfully">ログインが成功しなかった</string>
    <string name="somethingwrong">何か問題がありました。</string>
    <string name="linkpasssend">あなたの登録されたEメールIDに送られたパスワードリセットリンク。</string>
    <string name="eventnotsave">イベントが保存されませんでした</string>
    <string name="eventsave">予定を保存しました</string>
    <string name="enterevent">イベント名を入力してください</string>
    <string name="selectdatee">日付を選択してください</string>
    <string name="SendingMail">メールを送る</string>
    <string name="thankucontactus">お問い合わせありがとうございます。</string>
    <string name="entersubj">件名を入力してください</string>
    <string name="entermsg">メッセージを入力してください</string>
    <string name="nodata">何もデータが見つかりませんでした！</string>
    <string name="PressAgain">もう一度押す</string>
    <string name="searchwithfile">フォルダ/ファイル名で検索</string>
    <string name="plsselctFile">ファイルを選択してください。</string>
    <string name="foldercretesuccess">フォルダ作成に成功しました。</string>
    <string name="foldernotcreate">フォルダが作成されていません。</string>
    <string name="selectfolder">フォルダを選択してください。</string>
    <string name="filemovesucces">ファイルが正常に移動された</string>
    <string name="filemovesuccesnot">ファイルは正常に移動されませんでした。</string>
    <string name="selectpaymnetgold">ゴールドユーザーで誰かの支払い方法を選択してください！</string>
    <string name="paymentsliver">シルバーユーザーで誰かの支払い方法を選択してください！</string>
    <string name="gottoken">トークンを取得しました</string>
    <string name="gottokennit">トークンを取得できませんでした。</string>
    <string name="faildPayment">支払い失敗</string>
    <string name="donePayment">支払い成功しました。</string>
    <string name="filenotulod">ファイルがアップロードされていません。</string>
    <string name="fileuploadsuccesss">ファイルのアップロードに成功しました</string>
    <string name="foldernotfound">フォルダが見つかりません</string>
    <string name="enterfoldername">フォルダ名を入力してください。</string>
    <string name="filetypenotsuport">このファイルの種類はまだプレビューではサポートされていません！ アップロードボタンを押してください。</string>
    <string name="videoloading">動画の読み込み中...</string>
    <string name="passwordchange">パスワード変更に成功しました。</string>
    <string name="oldpss">古いパスワードが一致しません有効な古いパスワードを入力してください</string>
    <string name="entercomment">コメントを入力してください</string>
    <string name="CommentsendSuccessfully">コメント送信成功</string>
    <string name="CommentsnotendSuccessfully">コメントは送信されませんでした。</string>
    <string name="sharedemail">共有メールデータが見つかりません！</string>
    <string name="RegisterationSuccessfully">登録が成功しました</string>
    <string name="faildauth">認証に失敗しました。 もう一度やり直してください。</string>
    <string name="useralredyauth">ユーザーはすでに認証されています</string>
    <string name="firsttwiter">最初にTwitterで認証情報を認証します。</string>
    <string name="needper">複数の権限が必要</string>
    <string name="gpsdisable">GPSが無効になっているようですが、有効にしますか？</string>
    <string name="Yes">はい</string>
    <string name="No">いいえ</string>
    <string name="notinotfound">通知が見つかりませんでした。</string>
    <string name="Event">イベント</string>
    <string name="Birthday">お誕生日</string>
    <string name="fileSharedsuccess">ファイル共有成功</string>
    <string name="filennotSharedsuccess">ファイルが正常に共有されていません。</string>
    <string name="eventlistdata">イベントリストデータが見つかりました！</string>
    <string name="novdetail">       <b> RXD Media、LLC、2017年11月9日</b> <b> ipad™、家族、友達、そして仕事とのつながりを維持する</b> <b> DOYLESTOWN、ペンシルベニア州（PRWEB）November 09 2017 </b> <b> ipad™が新リリースで10周年を迎えます</b> <b> ipad™は、コミュニケーションとエンゲージメントを促進するためのユーザーフレンドリーなインターフェースを備えた人気の高いクラウドストレージサービスへと進化し続けています。 </b> <b>クラウドストレージは、データを保存し、世界と通信するための一般的な方法です。何年にもわたり、クラウドストレージソリューションは、リアルタイムでエンゲージメントと世界中の協力を促進することによってコミュニケーションを促進してきました。 2007年に開始されたサービスipad™は、RXD Mediasの創設者であるBrian Clementsの発案によるものです。BrianClementsは、急速に成長しているこの分野のコミュニケーションおよび情報技術内の個人およびグループを単に接続および同期したいと考えました。ブライアン・クレメンツ氏は、私は、人々、個人、そして企業の大きなコミュニティを結びつけることができるクラウドストレージサービスとソリューションを開発したいと言った。私は自分の考えに取り組み、その概念に大きな信頼を寄せました。その結果、ipad™サービスは、本物のクラウドストレージソリューションとして成長を続けています。 </b> <b> ipad™は、世界で最も効率的で魅力的でユーザーフレンドリーなクラウドストレージサービスを提供するという使命を持って開発されました。 RXDメディアのCEO兼社長であるKeith Clementsは、次のように述べています。ビジネスソリューションとは別に、ipad™は海外に住んでいるか、他の遠く離れた場所にいる家族から離れた場所にいる家族の大部分をターゲットにしています。 ipad™サービスは、家族や友人が自分の仕事、音楽、ビデオ、写真を結合、結合、共有し、さらにこれらすべてをクラウドストレージスペースに保存できる1つのコミュニティを提供します。 </b> <b> ipad™クラウドストレージソリューションは、クラウド内に仮想ストレージスペースを提供し、ユーザーが必要なときにいつでもデータを復元できるようにします。 Keith Clements氏によると、私たちはクラウドストレージサービスを通じてユーザーに専用のソリューションを提供しています。彼はまた、「私たちの製品は必要に応じてバックアップを作成するのに役立ちます」と付け加えました。また、ユーザーは同期したり、任意のデバイスからいつでも自分のデータを復元することができます。 </b> <b>この動きの速い世界では、テクノロジの驚異的な変化により、データストレージは人々にとって大きな懸念材料となっています。一般に、ipad™サービスは、重要なことすべてを簡単にバックアップする機能をユーザーに提供します。ファイルの種類やサイズに関係なく、クラウドにオンラインで保存し、必要に応じて同期して、すぐに使用できるように復元することができます。外出先でも、ipad™サービスはあなたの大切な仕事を忘れさせません。 Keith Clementsによると、私たちはあなたがどこへ行ってもあなたのすべてのデータを運ぶためのポケットモバイルストレージソリューションを提供します。 </b> ipad™の詳細、または社長兼CEOのKeith Clementsへのインタビューは、http：//www.ipadtoday.comでオンラインで会社を訪問するか、電話で267.895.1776でお問い合わせください。</string>
    <string name="nov"><b> 2017年11月9日  </b> <b> ipad™、家族、友達、そして仕事のために一生懸命につながっていくために</b></string>
    <string name="oct"><b> 2017年10月18日  </b> <b> ipad™が新発売で10周年を迎えます</b></string>
    <string name="octdetail"><b> RXD Media、LLC 2017年10月18日

</b>
   <b> ipad™が新リリースで10周年を迎えます
    

</b> <b> DOYLESTOWN、ペンシルバニア（PRWEB）2017年10月18日

</b> <b>家庭用クラウドストレージ、ファミリービジネスが新しいサービスとウェブサイトを発表。

</b> <b>

ペンシルベニア州DOYLESTOWN  -  2017年10月18日--- RXD Media、LLCは、10周年を迎えるために、ipad™の最新バージョンと、すべて新しくて更新されたipad™Webサイトを発表しました。
    

フル機能のクラウドストレージソリューションであるipad™は、個人用またはビジネス用に適したストレージを提供します。
    

ipadsTMクラウドストレージは、コンピュータから電話、タブレットまで、あらゆるデバイスに適しています。 ipad™は、さまざまなデバイスからすべての重要なデータを簡単かつ簡単にバックアップ、同期、および復元するように設計されているため、会社や個人が最も重要な情報を入手できないようなことは決してありません。
    

個々のユーザーだけでなく、ビジネスクライアントにも利用可能なさまざまなバージョンのサービスで、ipad™はあなたのビジネスと私生活のあらゆる面を整理するのに役立ちます。
    

無料版を含め、新規ユーザーが利用できるサービスには3つのバージョンがあります。
    

新しいウェブサイトは、ユーザーにフル機能と充実したコンテンツを可能にする、すっきりと整理されたデザインを特徴としています。さらに、個人と企業の成長を同様にサポートすることがipad™の使命です。
    

RXDメディアプレジデント兼最高経営責任者（CEO）のキースクレメンツ氏は、これらすべてをまとめることができたことで、クリエイティブで才能のあるエグゼクティブ、開発者、デザイナーのチームにとても感謝しています。私たちは皆、私たちのipad™ブランドとクラウドを、アメリカだけでなく世界的にも同義語にするという共通の目標を持っています。


ipad™の詳細について、または社長兼CEOのKeith Clementsにインタビューするには、www.ipadtoday.comでオンラインで会社にアクセスするか、267.895.1776で電話で連絡してください。</b></string>


    <string name="decdetail"><b> RXD Media、LLC 2016年12月13日

</b>
    <b>

RXDメディア、LLCは急成長している教育分野へのプッシュでそのipad™サービスの拡大を続けています。 RXDはこの成長市場の最前線にいることを目指しています。
    

</b> <b> DOYLESTOWN、PA（PRWEB）2016年12月13日
    

</b> <b> 2016年9月14日、米国商標審判審判局は、ipad™のライセンスを供与しているApple、Inc.の完全子会社であるIP Application Development、LLCによる略式判決の申立てを却下しましたipad™サービスマークに含まれるRXDの権利に関する、Appleの商標。両審議会の決定で述べたように、IPアプリケーションは、さまざまなサービスについてマークipad™を登録するための2つのアプリケーションを提出し、RXD商標アプリケーションに記載されているサービスに関してRXDはIPADマークの所有権を持たないと宣言するよう求めました。両審議会の決定によると、最低限RXDは、ipad™サービスマークにおける所有権の主張に関する本物の問題を提示しています。 USPTOの異議申立番号91207333の議事録を閲覧およびフォローするには、次のURLにアクセスしてください。http://ttabvue.uspto.gov/ttabvue/v?pno=91207333pty=OPP
    

</b> <b> TTABが私たちの物語を認めたことを私は嬉しく思いました。私たちは反対が進むにつれて私たちがより詳細に語ることを楽しみにしています。 RXDマネージングパートナー、Keith Clements氏によると、私たちが最初に知っているのはipad™ブランドを使用するクラウドベースのストレージサービスとそのタブレット/デバイスの間には違いがあると常に信じていました。何年もの間延期されてきた私たちは、ついに私たちの事業を運営し成長する能力を手に入れました。
    

</b> <b> RXD Mediaは2006年にBrian Clementsによって設立され、2007年には人々が自分の情報を任意のデバイスとリモートで同期できるようにする先駆的なモバイルWebアプリケーションを発表しました。 RXDは、Appleによるタブレットコンピュータデバイスの発表の3年前の2007年夏に革命的なサービスのためにブランドipad™を採用し、2007年秋に、加入者が個人情報を保存することを可能にするオンライン購読システムを提供し始めましたさまざまなモバイルコンピュータ機器での検索用にデジタル方式で。 RXDは、http：//www.ipad.mobiでアクセス可能なWebポータル（ipad™Webポータル）を通じて、ipad™ブランドのサービスを提供し続けています。
    

</b> <b> RXDは間もなく最新の製品を発表する予定です。それらの開発のプレビューはhttp://www.ipadtoday.comで見ることができます。
    

</b> PRWebのオリジナルバージョンについては、http：//www.prweb.com/releasesをご覧ください。</string>

    <string name="oct2detail"><b> RXD Media、LLC 2016年10月9日

 </b> <b> 2016年9月14日、米国商標審判審判審判部は、IPAD商標をライセンスしているアップル社の100％子会社であるIP Application Development、LLCによる略式判決の申立てを却下しましたipad™サービスマークにおけるRXDの権利について
    

 </b> <b> DOYLESTOWN、PA（PRWEB）2016年10月9日

</b>
    <b> 2016年9月14日、米国商標審判局は、ipad商標をアップルにライセンス供与しているアップル社の完全子会社であるIP Application Development、LLCが提起した略式判決の申立てを却下しました。そのipad™サービスマークにおけるRXDの権利に関する。両審議会の決定で述べたように、IPアプリケーションは、さまざまなサービスについてIPADを登録するための2つの申請を提出し、RXD商標アプリケーションに記載されているサービスに関してRXDはipad™マークの所有権を持たないと宣言するよう求めました。両審議会の決定によると、最低限RXDは、ipad™サービスマークにおける所有権の主張に関する本物の問題を提示しています。 USPTOの異議申立番号91207333の議事録を閲覧およびフォローするには、次のURLにアクセスしてください。http://ttabvue.uspto.gov/ttabvue/v?pno=91207333pty=OPP
    

</b> <b> TTABが私たちの物語を認めたことを私は嬉しく思いました。私たちは反対が進むにつれて私たちがより詳細に語ることを楽しみにしています。 RXDマネージングパートナー、Keith Clements氏によると、私たちが最初に知っているのはipad™ブランドを使用するクラウドベースのストレージサービスとそのタブレット/デバイスの間には違いがあると常に信じていました。何年もの間延期されてきた私たちは、ついに私たちの事業を運営し成長する能力を手に入れました。
    

</b> <b> RXD Mediaは2006年にBrian Clementsによって設立され、2007年には人々が自分の情報を任意のデバイスとリモートで同期できるようにする先駆的なモバイルWebアプリケーションを発表しました。 RXDは、Appleによるタブレットコンピュータデバイスの発表の3年前の2007年夏に革命的なサービスのためにブランドipad™を採用し、2007年秋に、加入者が個人情報を保存することを可能にするオンライン購読システムを提供し始めましたさまざまなモバイルコンピュータ機器での検索用にデジタル方式で。 RXDは、http：//www.ipad.mobiでアクセス可能なWebポータル（ipad™Webポータル）を通じてIPADブランドのサービスを提供し続けています。
    

</b> RXDは間もなく最新の開発を展開する予定です。これらの開発のプレビューはhttp://www.ipadtoday.comで見ることができます。</string>
    <string name="home">HOME</string>
    <string name="MyProfile">私のプロフィール</string>
    <string name="About">約</string>
    <string name="Pricing">価格設定</string>
    <string name="Press">押す</string>
    <string name="ContactUs">お問い合わせ</string>
    <string name="TermsofService">利用規約</string>
    <string name="Logout">ログアウト</string>
    <string name="Personal">個人的な</string>
    <string name="Shared">共有</string>
    <string name="Received">受け取った</string>
    <string name="earchwithemaildd">メールIDで検索</string>
    <string name="searchsenderemail">送信者のメールアドレスで検索</string>
    <string name="UploadedOn">アップロード日：</string>
    <string name="RecivedOn">受信日：</string>
    <string name="Education">教育</string>
    <string name="fivegb">５ＧＢ</string>
    <string name="fiftyvegb">"50 GB  - "</string>
    <string name="gb500">"500 GB  - "</string>
    <string name="month">月額$ 5.99</string>
    <string name="Monthly">毎月</string>
    <string name="month2free">$ 59.90 /年（2ヶ月無料）</string>
    <string name="Yearly">毎年</string>
    <string name="Yearlymonth">$ 99.90 /年（2ヶ月無料）</string>
    <string name="Subject">件名</string>
    <string name="Message">メッセージ</string>
    <string name="wipad">ipadtoday.com（iPADサイト）へようこそ。</string>
    <string name="PressDetail">プレス詳細</string>
    <string name="itallStart">それはすべてのときに始まった...</string>
    <string name="aboutus2">ipad™の使命は、世界で最も効率的になることです。          あなたのための組織と成長をサポートするためのユーザーフレンドリーなクラウドストレージサービス、          あなたの家族、あなたの友達、そしてあなたのビジネス。</string>
    <string name="Connect">ipad Today™とつながる</string>
    <string name="mbuseed">使用中のMB</string>
    <string name="aboutus1">2007年、ipad™のアイデアは創設者のニーズから生まれました      内の個人およびグループを接続および同期するため      非常に成長している情報分野。 アイデアを持ち込むためのアクセス可能なプラットフォーム      組織的なコミュニケーションを通じた生活は、関与と協力を促進するように設計されています          当面のサークル内だけでなく、世界社会にも成果をもたらすために。</string>


</resources>